# Purple Pen localization file
# Copyright (C) 2008
# This file is distributed under the same license as the Purple Pen package.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Purple Pen 3.5.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: peter@golde.org\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-31 12:36-08:00\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator:  FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AboutForm.resx, copyrightLabel.Text
msgid "Copyright © by Peter Golde"
msgstr "版权 ©  由 Peter Golde 开发"

#: AboutForm.resx, freeLabel.Text
msgid "Purple Pen is free software and may be copied and shared."
msgstr "紫笔是免费软件，可以复制和共享。"

#: AboutForm.resx, disclaimerLabel.Text
msgid "THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND "
"CONTRIBUTORS \"AS IS\" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED "
"WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED "
"WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR "
"PURPOSE ARE DISCLAIMED."
msgstr "该软件由版权持有人和贡献者提供，包括但不限于，商业性和其他用途默认放弃，提供任何明示或暗示的保证。"

#: AboutForm.resx, okButton.Text
#: InitialScreen.resx, okButton.Text
#: LicenseForm.resx, okButton.Text
#: MissingFonts.resx, okButton.Text
#: OkCancelDialog.resx, okButton.Text
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: AboutForm.resx, creditsButton.Text
msgid "Credits"
msgstr "贡献者"

#: AboutForm.resx, licenseButton.Text
msgid "View Full License"
msgstr "查看完整的许可证"

#: AboutForm.resx, $this.Text
msgid "About Purple Pen"
msgstr "关于紫笔软件"

#: AddCourse.resx, firstControlLabel.Text
msgid "First control number:"
msgstr "第一个检查点序号"

#: AddCourse.resx, descriptionAppearanceLabel.Text
#: AllControlsProperties.resx, descriptionAppearanceLabel.Text
msgid "Description appearance:"
msgstr "说明表外观："

#: AddCourse.resx, mapScaleLabel.Text
#: AllControlsProperties.resx, printingScaleLabel.Text
msgid "Map printing scale:"
msgstr "地图打印比例："

#: AddCourse.resx, oneToPrefixLabel.Text
#: AllControlsProperties.resx, oneToPrefix.Text
msgid "1 : "
msgstr "1 : "

#: AddCourse.resx, descKindCombo.Items
#: AllControlsProperties.resx, descKindCombo.Items
#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items1
msgid "Symbols"
msgstr "符号"

#: AddCourse.resx, descKindCombo.Items1
#: AllControlsProperties.resx, descKindCombo.Items1
#: ChangeText.resx, groupBox3.Text
#: EnterSymbolText.resx, textColumn.HeaderText
#: MainFrame.resx, addTextMenu.Text
#: MainFrame.resx, textToolStripMenuItem.Text
#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items2
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Text
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: AddCourse.resx, descKindCombo.Items2
#: AllControlsProperties.resx, descKindCombo.Items2
msgid "Symbols and text"
msgstr "符号和文字"

#: AddCourse.resx, labelKindLabel.Text
msgid "Control circle labels:"
msgstr "检查点序号"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items
msgid "Sequence number (3)"
msgstr "序列号（3）"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items1
msgid "Control code (145)"
msgstr "检查点序号（145）"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items2
msgid "Sequence and code (3-145)"
msgstr "序列和编码（3-145）"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items3
msgid "Sequence and score (3(30))"
msgstr "序列号和积分（3(30)）"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items4
msgid "Code and score (145(30))"
msgstr "代码和积分 (145(30))"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items5
msgid "Score (30)"
msgstr "积分 (30)"

#: AddCourse.resx, scoreColumnLabel.Text
msgid "Show points in:"
msgstr "显示点："

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items
msgid "Column A"
msgstr "A列"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items1
msgid "Column B"
msgstr "B列"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items2
msgid "Column H"
msgstr "H列"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items3
msgid "(do not display)"
msgstr "（不显示）"

#: AddCourse.resx, groupBox1.Text
#: AllControlsProperties.resx, appearanceGroupBox.Text
#: ChangeText.resx, groupBox1.Text
#: CreatePdfCourses.resx, groupBoxAppearance.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, groupBox2.Text
#: PrintCourses.resx, groupBoxAppearance.Text
#: PrintDescriptions.resx, layoutGroup.Text
#: PrintPunches.resx, layoutGroup.Text
msgid "Appearance"
msgstr "界面"

#: AddCourse.resx, secondaryTitleDescription.Text
msgid "The following (optional) text will appear on the second "
"line of the control description sheet:"
msgstr "以下（可选）的文本将出现在检查点说明表的第二行："

#: AddCourse.resx, secondaryTitleGroup.Text
msgid "Class list / Secondary title"
msgstr "组别列表/次级标题"

#: AddCourse.resx, lengthLabel.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, Length
msgid "Length:"
msgstr "长度："

#: AddCourse.resx, climbLabel.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, Climb
msgid "Climb:"
msgstr "爬高量："

#: AddCourse.resx, courseTypeLabel.Text
msgid "Course type:"
msgstr "线路类型："

#: AddCourse.resx, courseNameLabel.Text
msgid "Course name:"
msgstr "线路名称："

#: AddCourse.resx, courseKindCombo.Items
msgid "Normal Course"
msgstr "普通线路"

#: AddCourse.resx, courseKindCombo.Items1
msgid "Score Course"
msgstr "积分赛线路"

#: AddCourse.resx, metersSuffix.Text
msgid "meters"
msgstr "米"

#: AddCourse.resx, kmSuffix.Text
msgid "km"
msgstr "千米"

#: AddCourse.resx, hideFromReportsCheckBox.Text
msgid "Do not include in reports"
msgstr ""

#: AddCourse.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, NewCourse
msgid "New Course"
msgstr "新线路"

#: AddForkDialog.resx, labelWhichType.Text
msgid "What type of variation would you like to add?"
msgstr "你想添加什么类型的分支？"

#: AddForkDialog.resx, radioButtonFork.Text
msgid "Fork"
msgstr "分支"

#: AddForkDialog.resx, radioButtonLoop.Text
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: AddForkDialog.resx, labelNumberBranches.Text
msgid "Number of branches:"
msgstr "分支数："

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items
msgid "2"
msgstr "2"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items1
msgid "3"
msgstr "3"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items2
msgid "4"
msgstr "4"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items3
msgid "5"
msgstr "5"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items4
msgid "6"
msgstr "6"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items5
msgid "7"
msgstr "7"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items6
msgid "8"
msgstr "8"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items7
msgid "9"
msgstr "9"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items8
msgid "10"
msgstr "10"

#: AddForkDialog.resx, labelNumberLoops.Text
msgid "Number of loops:"
msgstr "圈数："

#: AddForkDialog.resx, labelSummary.Text
msgid "The loop control will be visited 4 times. There are 24 "
"different ways through the loops."
msgstr "这个循环检查点将被访问4次。有24种不同的方法通过这个循环。"

#: AddForkDialog.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, AddVariation
#: MainFrame.resx, addVariationToolStripButton.Text
msgid "Add Variation"
msgstr "添加分支"

#: AddTextLine.resx, textLineLabel.Text
msgid "Enter text to place on separate line of control "
"descriptions:"
msgstr "输入要放置在检查点说明表单独行上的文本："

#: AddTextLine.resx, coursesLabel.Text
msgid "Courses:"
msgstr "线路："

#: AddTextLine.resx, positionLabel.Text
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: AddTextLine.resx, comboBoxPosition.Items
msgid "Above {0}"
msgstr "以上{0}"

#: AddTextLine.resx, comboBoxPosition.Items1
msgid "Below {0}"
msgstr "以下 {0}"

#: AddTextLine.resx, comboBoxCourses.Items
msgid "This course only"
msgstr "这条线路只"

#: AddTextLine.resx, comboBoxCourses.Items1
msgid "All courses with {0}"
msgstr "所有的线路{0}"

#: AddTextLine.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, AddTextLine
msgid "Add Text Line"
msgstr "添加的文本行"

#: AllControlsProperties.resx, allControlsPropertiesLabel.Text
msgid "These settings control how the map and descriptions for "
"All Controls are printed."
msgstr "这些设置控制如何打印地图和所有检查点说明。"

#: AllControlsProperties.resx, $this.Text
msgid "All Controls Properties"
msgstr "所有检查点的属性"

#: AutoNumbering.resx, disallowInvertibleCheckBox.Text
#: NewEventNumbering.resx, disallowInvertibleCheckBox.Text
msgid "Disallow codes that could be read upside-down (e.g., "
"\"68\"/\"89\")"
msgstr "不允许可以颠倒读取的代码(例如“68”或“89”)"

#: AutoNumbering.resx, renumberExistingRadioButton.Text
msgid "Renumber existing controls also"
msgstr "对现有检查点重新编号"

#: AutoNumbering.resx, newControlsOnlyRadioButton.Text
msgid "Apply these settings to newly created controls only"
msgstr "只将这些设置应用到新创建的检查点"

#: AutoNumbering.resx, existingControlsGroupBox.Text
msgid "Existing Controls"
msgstr "现有的检查点"

#: AutoNumbering.resx, automaticNumberingLabel.Text
msgid "Newly created controls are automatically numbered "
"according to the following settings."
msgstr "新创建的检查点是按下列设置自动编号。"

#: AutoNumbering.resx, startingCodeLabel.Text
#: NewEventNumbering.resx, startingCodeLabel.Text
msgid "Starting code:"
msgstr "初始编号："

#: AutoNumbering.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, AutoNumbering
msgid "Automatic Numbering"
msgstr "自动编号"

#: ChangeAllCodes.resx, OldCode.HeaderText
msgid "Original Code"
msgstr "原代码"

#: ChangeAllCodes.resx, NewCode.HeaderText
msgid "New Code"
msgstr "新的代码"

#: ChangeAllCodes.resx, changeControlCodesLabel.Text
msgid "To change the code for one or more controls,click in the "
"\"New Code\" column and enter the new code. "
msgstr "要更改一个或多个检查点的编号，点击“新编号”栏，输入新的编号。 "

#: ChangeAllCodes.resx, $this.Text
msgid "Change Control Codes"
msgstr "更改检查点序号"

#: ChangeCourseOrder.resx, moveDownButton.Text
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: ChangeCourseOrder.resx, courseOrderLabel.Text
msgid "Use the \"Move Up\" and \"Move Down\" buttons to change the "
"order that courses are listed in the user interface, "
"reports, and printing."
msgstr "使用“上移”和“下移”按钮更改线路在用户界面、报表和打印中列出的顺序。"

#: ChangeCourseOrder.resx, moveUpButton.Text
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: ChangeCourseOrder.resx, $this.Text
msgid "Course Order"
msgstr "线路顺序"

#: ChangeMapFile.resx, mapFileDisplay.Text
msgid "Current Map File"
msgstr "目前的地图文件"

#: ChangeMapFile.resx, buttonChooseFile.Text
#: NewEventMapFile.resx, chooseMapFileButton.Text
msgid "&Choose map file..."
msgstr "选择地图文件…"

#: ChangeMapFile.resx, openFileDialog.Filter
#: NewEventMapFile.resx, openFileDialog.Filter
msgid "All map "
"files|*.ocd;*.omap;*.xmap;*.pdf;*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;*."
"bmp;*.png;*.gif|OCAD files (*.ocd)|*.ocd|Open Orienteering "
"Mapper Files|*.omap;*.xmap|PDF files (*.pdf)|*.pdf|Image "
"files|*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;*.bmp;*.png;*.gif"
msgstr "所有的地图文件|*.ocd;*.omap;*.xmap;*.pdf;*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;"
"*.bmp;*.png;*.gif|OCAD文件 "
"(*.ocd)|*.ocd|OOM文件|*.omap;*.xmap|PDF文件 "
"(*.pdf)|*.pdf|图像文件|*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;*.bmp;*.png;*.g"
"if"

#: ChangeMapFile.resx, labelDpi.Text
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: ChangeMapFile.resx, labelScale.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelScale.Text
msgid "Scale:"
msgstr "比例"

#: ChangeMapFile.resx, labelOneTo.Text
msgid "1 :"
msgstr "1："

#: ChangeMapFile.resx, labelDpi2.Text
#: NewEventBitmapScale.resx, dpiLabel.Text
msgid "dots per inch"
msgstr "每英寸点数"

#: ChangeMapFile.resx, $this.Text
#: NewEventMapFile.resx, labelTitle.Text
msgid "Map File"
msgstr "地图文件"

#: ChangeSpecialCourses.resx, changeDisplayedCoursesLabel.Text
msgid "Choose the courses that this object will be displayed on:"
msgstr "选择此对象将显示在的线路："

#: ChangeSpecialCourses.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, ChangeDisplayedCourses
msgid "Change Displayed Courses"
msgstr "改变显示的线路"

#: ChangeText.resx, eventTitleMenuItem.Text
#: NewEventTitle.resx, labelTitle.Text
msgid "Event Title"
msgstr "赛事名称"

#: ChangeText.resx, courseNameMenuItem.Text
#: CourseLoad.resx, CourseName.HeaderText
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_CourseName
msgid "Course Name"
msgstr "线路名称"

#: ChangeText.resx, coursePartMenuItem.Text
msgid "Course Part"
msgstr "部分线路"

#: ChangeText.resx, variationMenuItem.Text
msgid "Course Variation"
msgstr "线路分支"

#: ChangeText.resx, courseLengthMenuItem.Text
msgid "Course Length"
msgstr "线路长度"

#: ChangeText.resx, courseClimbMenuItem.Text
msgid "Course Climb"
msgstr "线路爬高量"

#: ChangeText.resx, classListMenuItem.Text
msgid "Class List"
msgstr "组别列表"

#: ChangeText.resx, printScaleMenuItem.Text
#: NewEventPrintScale.resx, labelTitle.Text
msgid "Print Scale"
msgstr "打印比例"

#: ChangeText.resx, relayTeamMenuItem.Text
msgid "Relay Team"
msgstr "接力赛团队"

#: ChangeText.resx, relayLegMenuItem.Text
msgid "Relay Leg"
msgstr "接力棒次"

#: ChangeText.resx, fileNameMenuItem.Text
#: CreateRouteGadget.resx, nameGroupBox.Text
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: ChangeText.resx, mapFileNameMenuItem.Text
msgid "Map File Name"
msgstr "地图文件名"

#: ChangeText.resx, buttonChangeColor.Text
msgid "Change Color..."
msgstr "更改颜色..."

#: ChangeText.resx, label2.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label9.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, label1.Text
msgid "Color:"
msgstr "颜色："

#: ChangeText.resx, checkBoxItalic.Text
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: ChangeText.resx, checkBoxBold.Text
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: ChangeText.resx, label1.Text
msgid "Font:"
msgstr "字体："

#: ChangeText.resx, label3.Text
#: PrinterMargins.resx, labelPaper.Text
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: ChangeText.resx, labelFontSizeMm.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label12.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label10.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label8.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label4.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label2.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, labelMM1.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelWidthMm.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelGapSizeMm.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelDashSizeMm.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelRadiusMm.Text
#: PrintDescriptions.resx, mmSuffixLabel.Text
#: PrintPunches.resx, mmSuffixLabel.Text
msgid "mm"
msgstr "毫米"

#: ChangeText.resx, checkBoxAutoFontSize.Text
#: MiscText.resx, AutomaticLength
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ChangeText.resx, groupBox2.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, groupBox1.Text
msgid "Sample"
msgstr "示例"

#: ChangeText.resx, insertSpecialButton.Text
msgid "Insert Special Text"
msgstr "插入特殊文本"

#: ColorChooserDialog.resx, label5.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label5.Text
msgid "Black:"
msgstr "黑色："

#: ColorChooserDialog.resx, label6.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label6.Text
msgid "Yellow:"
msgstr "黄色"

#: ColorChooserDialog.resx, label3.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label3.Text
msgid "Magenta:"
msgstr "红色："

#: ColorChooserDialog.resx, label1.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label1.Text
msgid "Cyan:"
msgstr "青色："

#: ColorChooserDialog.resx, groupBoxPreview.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxPreview.Text
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ColorChooserDialog.resx, $this.Text
msgid "Choose Color"
msgstr "选择颜色"

#: CommandNameText.resx, ChangeSymbol
msgid "Change Symbol"
msgstr "改变符号"

#: CommandNameText.resx, ChangeCode
msgid "Change Control Code"
msgstr "更改检查点序号"

#: CommandNameText.resx, ChangeControl
msgid "Change Control"
msgstr "更改检查点"

#: CommandNameText.resx, ChangeScore
msgid "Change Control Points"
msgstr "更改检查点"

#: CommandNameText.resx, ChangeTitle
msgid "Change Title"
msgstr "修改标题"

#: CommandNameText.resx, ChangeClimb
msgid "Change Climb"
msgstr "改变爬高量"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseName
msgid "Change Course Name"
msgstr "修改线路名称"

#: CommandNameText.resx, ChangeTextLine
msgid "Change Text Line"
msgstr "改变文本行"

#: CommandNameText.resx, ChangeScale
msgid "Update Map Scale"
msgstr "更新地图比例尺"

#: CommandNameText.resx, MoveControl
msgid "Move Control"
msgstr "移动检查点"

#: CommandNameText.resx, MoveControlNumber
msgid "Move Control Number"
msgstr "移动检查点编号"

#: CommandNameText.resx, MoveObject
msgid "Move Object"
msgstr "移动对象"

#: CommandNameText.resx, DeleteControl
msgid "Delete Control"
msgstr "删除检查点"

#: CommandNameText.resx, DeleteObject
msgid "Delete Object"
msgstr "删除对象"

#: CommandNameText.resx, DeleteTextLine
msgid "Delete Text Line"
msgstr "删除文本行"

#: CommandNameText.resx, AddControl
#: MainFrame.resx, addControlToolStripButton.Text
msgid "Add Control"
msgstr "添加检查点"

#: CommandNameText.resx, AddStart
#: MainFrame.resx, addStartToolStripButton.Text
msgid "Add Start"
msgstr "添加起点"

#: CommandNameText.resx, AddFinish
#: MainFrame.resx, addFinishToolStripButton.Text
msgid "Add Finish"
msgstr "添加终点"

#: CommandNameText.resx, AddCrossingPoint
msgid "Add Mandatory Crossing Point"
msgstr "添加必经通过点"

#: CommandNameText.resx, AddObject
msgid "Add Object"
msgstr "添加对象"

#: CommandNameText.resx, DeleteCourse
msgid "Delete Course"
msgstr "删除线路"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseProperties
msgid "Change Course Properties"
msgstr "更改线路属性"

#: CommandNameText.resx, ChangeAllControlsProperties
msgid "Change All Controls Properties"
msgstr "改变所有检查点的属性"

#: CommandNameText.resx, NewEvent
#: NewEventWizard.resx, $this.Text
msgid "Create New Event"
msgstr "创建新的赛事"

#: CommandNameText.resx, SetLegFlagging
msgid "Change Leg Flagging"
msgstr "设置必经路段"

#: CommandNameText.resx, ChangeCodes
msgid "Change Codes"
msgstr "换码"

#: CommandNameText.resx, MoveBend
msgid "Move Leg Bend"
msgstr "弯曲路段"

#: CommandNameText.resx, AddBend
msgid "Add Bend"
msgstr "添加弯曲"

#: CommandNameText.resx, AddCorner
msgid "Add Corner"
msgstr "添加拐角"

#: CommandNameText.resx, DeleteBend
msgid "Remove Bend"
msgstr "移除弯曲"

#: CommandNameText.resx, DeleteCorner
msgid "Remove Corner"
msgstr "移除拐角"

#: CommandNameText.resx, AddGap
msgid "Add Gap"
msgstr "添加间隔"

#: CommandNameText.resx, RemoveGap
msgid "Remove Gap"
msgstr "消除间隔"

#: CommandNameText.resx, MoveGap
msgid "Move Gap"
msgstr "移动间隔"

#: CommandNameText.resx, Rotate
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: CommandNameText.resx, ChangePunchPatterns
msgid "Change Punch Patterns"
msgstr "更改机械打卡器针脚排列"

#: CommandNameText.resx, ChangePunchcardFormat
msgid "Change Punch Card Layout"
msgstr "更改机械打卡纸布局"

#: CommandNameText.resx, SetPrintArea
#: SetPrintAreaDialog.resx, $this.Text
msgid "Set Print Area"
msgstr "设置打印区域"

#: CommandNameText.resx, SetCourseLoad
msgid "Change Competitor Load"
msgstr "修改参赛者通过量"

#: CommandNameText.resx, SetCustomSymbolText
#: CustomSymbolText.resx, $this.Text
msgid "Customize Description Text"
msgstr "自定义的描述文本"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseOrder
msgid "Change Course Order"
msgstr "改变线路顺序"

#: CommandNameText.resx, ChangeMapFile
msgid "Change Map File"
msgstr "更改地图文件"

#: CommandNameText.resx, IgnoreMissingFonts
msgid "Ignore Missing Fonts"
msgstr "忽略缺少字体"

#: CommandNameText.resx, RemoveUnusedControls
msgid "Remove Unused Controls"
msgstr "删除未使用的检查点"

#: CommandNameText.resx, SetDescriptionLanguage
msgid "Change Description Language"
msgstr "修改描述语言"

#: CommandNameText.resx, ChangeText
#: MiscText.resx, ChangeTextTitle
msgid "Change Text"
msgstr "更改文字"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseAppearance
msgid "Customize Course Appearance"
msgstr "自定义线路外观"

#: CommandNameText.resx, AddMapExchange
msgid "Add Map Exchange"
msgstr "添加换图"

#: CommandNameText.resx, DeleteMapExchangeAtControl
msgid "Delete Map Exchange"
msgstr "删除换图"

#: CommandNameText.resx, ChangePartProperties
msgid "Change Course Part Properties"
msgstr "更改线路部分属性"

#: CommandNameText.resx, ChangeLineAppearance
#: MiscText.resx, ChangeLineAppearanceTitle
msgid "Change Line Appearance"
msgstr "改变线的外观"

#: CommandNameText.resx, DuplicateCourse
#: MiscText.resx, DuplicateCourseTitle
msgid "Duplicate Course"
msgstr "复制路线"

#: CommandNameText.resx, CreateMapFiles
msgid "Create {0} &Files"
msgstr "创建{0}和文件"

#: CommandNameText.resx, DeleteFork
msgid "Delete Fork/Loop"
msgstr "删除分支/循环"

#: CommandNameText.resx, RelayTeamVariations
#: TeamVariationsForm.resx, $this.Text
msgid "Relay Team Variations"
msgstr "接力队分支"

#: CommandNameText.resx, AddMapIssue
msgid "Add Map Issue Point"
msgstr "添加地图关键点"

#: CommandNameText.resx, ChangeDescriptionStandard
msgid "Set Control Description Standard"
msgstr "设置检查点说明规范"

#: CommandNameText.resx, ChangeMapStandard
msgid "Set Map Standard"
msgstr "设置制图规范"

#: CommandNameText.resx, Stretch
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#: CommandNameText.resx, SetLiveloxImportableEventId
msgid "Publish to Livelox"
msgstr "发布到Livelox"

#: CommandNameText.resx, MoveAllControls
#: MoveAllControls.resx, $this.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, $this.Text
msgid "Move All Controls"
msgstr "移动所有点标"

#: CommandNameText.resx, AddMapFlip
msgid "Add Map Flip"
msgstr "添加地图切换"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxScaleItemSizes.Items
msgid "Do not scale"
msgstr "不缩放"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxScaleItemSizes.Items1
msgid "Relative to map scale"
msgstr "关于地图比例尺"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxScaleItemSizes.Items2
msgid "Relative to 1:15000"
msgstr "相对于1:15000"

#: CourseAppearanceDialog.resx, label11.Text
msgid "Scale item sizes:"
msgstr "缩放地物尺寸"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelAutoGapSize.Text
msgid "Automatic leg gap size:"
msgstr "自动路段间隙尺寸"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelOutlineWidth.Text
msgid "White outline around numbers:"
msgstr "数字白边"

#: CourseAppearanceDialog.resx, label7.Text
msgid "Center dot diameter:"
msgstr "中心点直径："

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxControlNumberStyle.Items
msgid "Arial"
msgstr "Arial"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxControlNumberStyle.Items1
msgid "Arial Bold"
msgstr "Arial 加粗"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxControlNumberStyle.Items2
msgid "Roboto"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxControlNumberStyle.Items3
msgid "Roboto Bold"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelControlNumberStyle.Text
msgid "Control number style:"
msgstr "检查点编号样式："

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelControlNumber.Text
msgid "Control number height:"
msgstr "检查点编号高度："

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelLineWidth.Text
msgid "Line width:"
msgstr "线的宽度："

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelControlCircle.Text
msgid "Control circle diameter:"
msgstr "检查点圆圈直径："

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxStandardSizes.Text
msgid "Use IOF standard sizes"
msgstr "使用国际定联标准尺寸"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxSizes.Text
msgid "Item Sizes"
msgstr "物体尺寸"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelChooseLayer.Text
msgid "Above map layer:"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxBlendPurple.Items
#: CourseSelector.resx, selectNone.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, CourseList_None
msgid "None"
msgstr "无"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxBlendPurple.Items1
msgid "Blend"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxBlendPurple.Items2
msgid "Layer"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelBlendPurple.Text
msgid "Blend purple with underlying map colors:"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxDefaultPurple.Text
msgid "Use purple color from map"
msgstr "使用地图的紫色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxPurple.Text
msgid "Purple Color"
msgstr "紫色的颜色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxDescriptionColor.Items
#: MiscText.resx, Black
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxDescriptionColor.Items1
#: MiscText.resx, Purple
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBox1.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Descriptions
msgid "Control Descriptions"
msgstr "检查点说明"

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxOverprint.Text
msgid "Use overprint effect for colors marked \"overprint\""
msgstr "使用叠印效果的颜色标明“复印”"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxOcadMap.Text
msgid "Advanced"
msgstr "高级选项"

#: CourseAppearanceDialog.resx, $this.Text
msgid "Customize Appearance"
msgstr "自定义外观"

#: CourseLoad.resx, Load.HeaderText
msgid "Competitor Load"
msgstr "竞争对手的负荷"

#: CourseLoad.resx, courseLoadLabel.Text
msgid "Set the number of competitors on each course by clicking "
"in the second column and typing a number."
msgstr "通过单击第二列并键入一个数字，设置每个线路的参赛者数量。"

#: CourseLoad.resx, $this.Text
msgid "Course Load"
msgstr "线路通过量"

#: CoursePartBanner.resx, variationsLabel.Text
msgid "Course Variation: "
msgstr "线路分支： "

#: CoursePartBanner.resx, buttonProperties.Text
msgid "Properties..."
msgstr "属性..."

#: CoursePartBanner.resx, coursePartLabel.Text
msgid "Course Part: "
msgstr "部分线路： "

#: CoursePartProperties.resx, checkBoxDisplayFinish.Text
msgid "Display finish circle on this course part"
msgstr "在这部分线路显示终点"

#: CoursePartProperties.resx, label1.Text
msgid "These settings control the appearance of this part of a "
"multi-part course."
msgstr "这些设置控制多部分线路的此部分外观。"

#: CoursePartProperties.resx, $this.Text
msgid "Course Part Properties"
msgstr "部分线路属性"

#: CourseSelector.resx, selectAll.Text
msgid "All"
msgstr "全部"

#: CourseSelector.resx, buttonChooseVariations.Text
msgid "Choose Variations..."
msgstr "选择分支"

#: CreateGpx.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreateImageFiles.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreateKmlFiles.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreateOcadFiles.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreatePdfCourses.resx, coursesGroupBox.Text
#: PrintCourses.resx, coursesGroupBox.Text
#: PrintDescriptions.resx, coursesGroupBox.Text
#: PrintPunches.resx, coursesGroupBox.Text
#: ReportText.resx, ColumnHeader_Courses
msgid "Courses"
msgstr "线路"

#: CreateGpx.resx, namePrefixLabel.Text
#: CreatePdfCourses.resx, fileNamePrefixLabel.Text
msgid "Name prefix:"
msgstr "名称前缀："

#: CreateGpx.resx, waypointGroupBox.Text
msgid "Waypoints"
msgstr "路点"

#: CreateGpx.resx, headerLabel.Text
msgid "A GPX File contains GPS coordinates for controls, and can "
"be loaded onto a GPS or smartphone to verify the correct "
"location of controls."
msgstr "一个GPX文件包含检查点的GPS坐标，并可以装上GPS或智能手机来验证检查点的正确位置。"

#: CreateGpx.resx, $this.Text
#: MainFrame.resx, saveGpxFileDialog.Title
msgid "Create GPX File"
msgstr "创建GPX文件"

#: CreateImageFiles.resx, createButton.Text
#: CreateKmlFiles.resx, createButton.Text
#: CreateOcadFiles.resx, createButton.Text
#: CreatePdfCourses.resx, okButton.Text
#: CreateRouteGadget.resx, createButton.Text
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: CreateImageFiles.resx, cancelButton.Text
#: CreateKmlFiles.resx, cancelButton.Text
#: CreateOcadFiles.resx, cancelButton.Text
#: CreateRouteGadget.resx, cancelButton.Text
#: MiscText.resx, CrashCancel
#: NewEventWizard.resx, cancelButton.Text
#: NonPrintableObjects.resx, cancelButton.Text
#: OkCancelDialog.resx, cancelButton.Text
#: OperationInProgress.resx, cancelButton.Text
#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, buttonCancel.Text
#: PrintDescriptions.resx, cancelButton.Text
#: PrintPunches.resx, cancelButton.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, buttonCancel.Text
#: SetPrintAreaDialog.resx, cancelButton.Text
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: CreateImageFiles.resx, folderBrowserDialog.Description
#: CreateKmlFiles.resx, folderBrowserDialog.Description
#: CreateOcadFiles.resx, folderBrowserDialog.Description
#: CreateRouteGadget.resx, folderBrowserDialog.Description
msgid "Select a folder for the OCAD files"
msgstr "选择一个ocad文件的文件夹"

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatLabel.Text
#: CreateOcadFiles.resx, fileFormatLabel.Text
msgid "File format:"
msgstr "文件格式："

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatCombo.Items
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatCombo.Items1
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatCombo.Items2
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: CreateImageFiles.resx, fileNamePrefixLabel.Text
#: CreateKmlFiles.resx, fileNamePrefixLabel.Text
#: CreateOcadFiles.resx, fileNamePrefixLabel.Text
msgid "File name prefix:"
msgstr "文件名前缀："

#: CreateImageFiles.resx, label1.Text
msgid "World file:"
msgstr "世界文件："

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items
msgid "100"
msgstr "100"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items1
msgid "150"
msgstr "150"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items2
msgid "200"
msgstr "200"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items3
msgid "300"
msgstr "300"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items4
msgid "400"
msgstr "400"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items5
msgid "500"
msgstr "500"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items6
msgid "600"
msgstr "600"

#: CreateImageFiles.resx, dpiLabel.Text
msgid "Dpi:"
msgstr "图像分辨率："

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxWorldFile.Items
#: ReportText.resx, EventAudit_No
msgid "No"
msgstr "否"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxWorldFile.Items1
#: ReportText.resx, EventAudit_Yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: CreateImageFiles.resx, labelColorModel.Text
msgid "Color model:"
msgstr "颜色模型"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxColorModel.Items
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxColorModel.Items
#: PrintCourses.resx, comboBoxColorModel.Items1
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxColorModel.Items1
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxColorModel.Items1
#: PrintCourses.resx, comboBoxColorModel.Items2
msgid "CMYK"
msgstr "绿红黄黑标准颜色"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxPrintBaseMap.Items
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxPrintBaseMap.Items
msgid "Course and map"
msgstr ""

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxPrintBaseMap.Items1
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxPrintBaseMap.Items1
msgid "Course only"
msgstr ""

#: CreateImageFiles.resx, labelPrintBaseMap.Text
#: CreatePdfCourses.resx, labelPrintBaseMap.Text
msgid "Include:"
msgstr ""

#: CreateImageFiles.resx, outputGroupBox.Text
#: CreateKmlFiles.resx, outputGroupBox.Text
#: CreateOcadFiles.resx, outputGroupBox.Text
#: PrintCourses.resx, printerGroup.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerGroup.Text
#: PrintPunches.resx, printerGroup.Text
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: CreateImageFiles.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreateKmlFiles.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreateOcadFiles.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreatePdfCourses.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreateRouteGadget.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
msgid "Select folder..."
msgstr "选择文件夹…"

#: CreateImageFiles.resx, coursesDirectory.Text
#: CreateKmlFiles.resx, coursesDirectory.Text
#: CreateOcadFiles.resx, coursesDirectory.Text
#: CreatePdfCourses.resx, coursesDirectory.Text
#: CreateRouteGadget.resx, coursesDirectory.Text
msgid "Same folder as Purple Pen file"
msgstr "紫笔文件相同的文件夹"

#: CreateImageFiles.resx, mapDirectory.Text
#: CreateKmlFiles.resx, mapDirectory.Text
#: CreateOcadFiles.resx, mapDirectory.Text
#: CreatePdfCourses.resx, mapDirectory.Text
#: CreateRouteGadget.resx, mapDirectory.Text
msgid "Same folder as map file"
msgstr "与地图文件相同的文件夹"

#: CreateImageFiles.resx, otherDirectory.Text
#: CreateKmlFiles.resx, otherDirectory.Text
#: CreateOcadFiles.resx, otherDirectory.Text
#: CreatePdfCourses.resx, otherDirectory.Text
#: CreateRouteGadget.resx, otherDirectory.Text
msgid "Other folder"
msgstr "其他文件夹"

#: CreateImageFiles.resx, folderGroupBox.Text
#: CreateKmlFiles.resx, folderGroupBox.Text
#: CreateOcadFiles.resx, folderGroupBox.Text
#: CreatePdfCourses.resx, folderGroupBox.Text
#: CreateRouteGadget.resx, folderGroupBox.Text
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: CreateImageFiles.resx, $this.Text
msgid "Create Image Files"
msgstr "创建图片文件"

#: CreateKmlFiles.resx, filesLabel.Text
#: CreatePdfCourses.resx, filesLabel.Text
msgid "Files:"
msgstr "文件"

#: CreateKmlFiles.resx, filesCombo.Items
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxFileFormat.Items
msgid "One for all courses"
msgstr "其中一个线路"

#: CreateKmlFiles.resx, filesCombo.Items1
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxFileFormat.Items1
msgid "One per course"
msgstr "每一条路线"

#: CreateKmlFiles.resx, $this.Text
msgid "Create KML File"
msgstr "创建软件包文件"

#: CreateOcadFiles.resx, $this.Text
msgid "Create OCAD Files"
msgstr "创建ocad文件"

#: CreatePdfCourses.resx, checkBoxMergeParts.Text
#: PrintCourses.resx, checkBoxMergeParts.Text
msgid "Print Map Exchanges on Same Map "
msgstr "打印换图在同一张地图 "

#: CreatePdfCourses.resx, labelColorModel.Text
#: PrintCourses.resx, labelColorModel.Text
msgid "Color Model:"
msgstr "颜色模型："

#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items
#: PrintCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items
msgid "Crop to a single page"
msgstr "合成单页"

#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items1
#: PrintCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items1
msgid "Print on multiple pages"
msgstr "多页打印"

#: CreatePdfCourses.resx, labelAppearanceInfo.Text
#: PrintCourses.resx, labelAppearanceInfo.Text
msgid "If the print area is too large to fit on one page:"
msgstr "如果打印区域太大，无法放在一页上："

#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxFileFormat.Items2
msgid "One per course part/variation"
msgstr "每一条路线部分/分支"

#: CreatePdfCourses.resx, outputGroupBox.Text
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: CreatePdfCourses.resx, folderBrowserDialog.Description
msgid "Select a folder for the PDF files"
msgstr "选择一个PDF文件的文件夹"

#: CreatePdfCourses.resx, $this.Text
msgid "Create PDF Files"
msgstr "创建PDF文件"

#: CreateRouteGadget.resx, label1.Text
msgid "Enter the name (without .xml or .gif) for both of the "
"RouteGadget files:"
msgstr "输入名字（没有XML或GIF）这两routegadget文件："

#: CreateRouteGadget.resx, learnMoreLink.Text
msgid "Learn more about RouteGadget"
msgstr "了解更多关于routegadget"

#: CreateRouteGadget.resx, label2.Text
msgid "RouteGadget requires both an image file (.gif) and IOF XML "
"file (.xml). Choose the name and folder for both of these "
"files."
msgstr "RouteGadget需要一个图像文件(GIF)和国际定联XML文件(XML)。选择这两个文件的名称和文件夹。"

#: CreateRouteGadget.resx, comboBoxIofXml.Items
msgid "2.0.3"
msgstr "2.0.3"

#: CreateRouteGadget.resx, comboBoxIofXml.Items1
msgid "3.0"
msgstr "3.0"

#: CreateRouteGadget.resx, labelIofXml.Text
msgid "IOF XML Version:"
msgstr "国际定联XML 版本:"

#: CreateRouteGadget.resx, groupBox1.Text
msgid "IOF XML"
msgstr "国际定联XML"

#: CreateRouteGadget.resx, $this.Text
msgid "Create RouteGadget Files"
msgstr "routegadget文件创建"

#: CustomSymbolText.resx, labelChooseLanguage.Text
msgid "Choose the language used for textual control descriptions:"
msgstr "选择用于检查点说明文本的语言："

#: CustomSymbolText.resx, labelSymbolName.Text
msgid "Symbol name:"
msgstr "符号名称："

#: CustomSymbolText.resx, labelCustomizedText.Text
msgid "Customized text:"
msgstr "自定义文本："

#: CustomSymbolText.resx, buttonChangeText.Text
msgid "Change text..."
msgstr "更改文本…"

#: CustomSymbolText.resx, buttonDefault.Text
msgid "Reset to standard"
msgstr "恢复标准设置"

#: CustomSymbolText.resx, labelStandardText.Text
msgid "Standard text:"
msgstr "标准文本："

#: CustomSymbolText.resx, checkBoxShowKey.Text
msgid "Show meaning below symbolic descriptions"
msgstr "在符号描述下面显示含义"

#: CustomSymbolText.resx, labelCustomizeText.Text
msgid "Click on a description symbol to customize the text that "
"is used in textual control descriptions."
msgstr "单击检查点说明符号可自定义检查点说明中使用的文本。"

#: CustomSymbolText.resx, checkBoxDefaultLanguage.Text
msgid "Make this the default language for new events"
msgstr "设置为新赛事的默认语言"

#: DownloadProgressDialog.resx, $this.Text
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: EnterSymbolText.resx, numberColumn.HeaderText
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: EnterSymbolText.resx, genderColumn.HeaderText
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: EnterSymbolText.resx, caseColumn.HeaderText
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: EnterSymbolText.resx, checkBoxPlural.Text
msgid "Show plural forms"
msgstr "表示复数形式"

#: EnterSymbolText.resx, checkBoxGender.Text
msgid "Show gender forms"
msgstr "显示性别的形式"

#: EnterSymbolText.resx, labelDescription.Text
msgid "Enter the customized text for the symbol in the \"Text\" "
"column."
msgstr "输入自定义文本的符号在“文字”栏。"

#: EnterSymbolText.resx, labelGenderChooser.Text
msgid "Gender:"
msgstr "性别："

#: EnterSymbolText.resx, labelCaseChooser.Text
msgid "Case of modified symbol:"
msgstr "改性符号的情况下："

#: EnterSymbolText.resx, checkBoxCases.Text
msgid "Show case forms"
msgstr "展示形式"

#: EnterSymbolText.resx, $this.Text
msgid "Customized Symbol Text"
msgstr "定制符号文本"

#: InitialScreen.resx, openLastRadioButton.Text
msgid "Open last viewed event"
msgstr "打开最近浏览的赛事"

#: InitialScreen.resx, openSampleRadioButton.Text
msgid "Open a sample event"
msgstr "打开示例赛事"

#: InitialScreen.resx, createNewRadioButton.Text
msgid "Create a new event..."
msgstr "创建一个新的赛事…"

#: InitialScreen.resx, openExistingRadioButton.Text
msgid "Open an existing event..."
msgstr "打开一个现有的赛事…"

#: InitialScreen.resx, label1.Text
msgid "Purple Pen is free software and may be copied and shared. "
"Development of Purple Pen is supported only by your "
"donations."
msgstr "紫笔是一个免费软件，可以进行复制和共享。紫笔软件的未来发展需要您的捐赠支持。"

#: InitialScreen.resx, donationLink.Text
msgid "Make a donation"
msgstr "捐赠"

#: InitialScreen.resx, $this.Text
msgid "Welcome to Purple Pen"
msgstr "欢迎使用紫笔"

#: LegAssignmentsDialog.resx, BranchColumn.HeaderText
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: LegAssignmentsDialog.resx, LegsColumn.HeaderText
msgid "Legs"
msgstr "路段"

#: LegAssignmentsDialog.resx, labelDescription.Text
msgid "To assign a specific leg to a specific branch, type the "
"leg number(s) below. Legs not assigned to a branch will be "
"distributed among remaining branches randomly."
msgstr "若要将特定路段指定给特定分支，请在下面输入路段编号。未分配给分支的分支将随机分布在其余分支中。"

#: LegAssignmentsDialog.resx, linkLabel.Text
msgid "More information..."
msgstr "更多信息..."

#: LegAssignmentsDialog.resx, $this.Text
msgid "Leg Assignments"
msgstr "路段分配"

#: LicenseForm.resx, bsdLicenseLinkLabel.Text
msgid "Purple Pen is provided under a \"BSD\" style license."
msgstr "紫笔是根据“BSD”许可证提供的。"

#: LicenseForm.resx, $this.Text
msgid "Purple Pen License"
msgstr "紫笔许可证"

#: LinePropertiesDialog.resx, buttonChangeColor.Text
msgid " Change Color..."
msgstr " 改变颜色…"

#: LinePropertiesDialog.resx, label2.Text
msgid "Style:"
msgstr "风格："

#: LinePropertiesDialog.resx, comboBoxStyle.Items
msgid "Single"
msgstr "单"

#: LinePropertiesDialog.resx, comboBoxStyle.Items1
msgid "Double"
msgstr "双"

#: LinePropertiesDialog.resx, comboBoxStyle.Items2
msgid "Dashed"
msgstr "虚线"

#: LinePropertiesDialog.resx, labelWidth.Text
#: PrinterMargins.resx, label2.Text
msgid "Width:"
msgstr "宽度"

#: LinePropertiesDialog.resx, labelGapSize.Text
msgid "Gap Size:"
msgstr "间隙尺寸："

#: LinePropertiesDialog.resx, labelDashSize.Text
msgid "Dash Size:"
msgstr "划线尺寸："

#: LinePropertiesDialog.resx, labelCornerRadius.Text
msgid "Corner Radius:"
msgstr "圆角半径："

#: MainFrame.resx, tabPage1.Text
msgid "All Controls"
msgstr "所有的检查点"

#: MainFrame.resx, radioButtonDescriptions.Text
msgid "Descriptions"
msgstr "说明"

#: MainFrame.resx, radioButtonTopology.Text
msgid "Ordering"
msgstr "序列"

#: MainFrame.resx, mapViewerTopology.Text
msgid "mapViewerTopology"
msgstr "地图视图"

#: MainFrame.resx, openFileDialog.Filter
msgid "Purple Pen files|*.ppen|All files|*.*"
msgstr "紫笔文件|*.ppen|所有文件|*.*"

#: MainFrame.resx, saveFileDialog.Filter
msgid "Purple Pen file|*.ppen"
msgstr "紫笔文件|*.ppen"

#: MainFrame.resx, newEventMenu.Text
msgid "&New Event..."
msgstr "新的赛事(&N)"

#: MainFrame.resx, openMenu.Text
msgid "&Open..."
msgstr "打开(&O)"

#: MainFrame.resx, saveMenu.Text
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: MainFrame.resx, saveAsMenu.Text
msgid "Save &As..."
msgstr "保存为…"

#: MainFrame.resx, createOcadFilesMenu.Text
msgid "Create OCAD &Files..."
msgstr "创建ocad文件..."

#: MainFrame.resx, createImageFilesMenu.Text
msgid "Create Ima&ge Files..."
msgstr "创建图像文件..."

#: MainFrame.resx, createDescriptionPdfMenu.Text
msgid "&Descriptions..."
msgstr "说明"

#: MainFrame.resx, createPunchcardPdfMenu.Text
msgid "Pu&nch Cards..."
msgstr "打卡纸..."

#: MainFrame.resx, createCoursePdfMenu.Text
msgid "&Courses..."
msgstr "线路..."

#: MainFrame.resx, createPDFsMenu.Text
msgid "Create P&DFs"
msgstr "创建PDF文件"

#: MainFrame.resx, createRouteGadgetFilesMenu.Text
msgid "Create RouteGadget Files..."
msgstr "创建路径和文件的小工具…"

#: MainFrame.resx, createRouteReviewFilesToolStripMenuItem.Text
msgid "Create Route Review Files"
msgstr "创建轨迹回放文件"

#: MainFrame.resx, createXmlMenu.Text
msgid "Create Data &Interchange File (IOF XML)..."
msgstr "创建数据交换文件（国际定联XML）…"

#: MainFrame.resx, createGPXFileMenu.Text
msgid "Create G&PX File..."
msgstr "创建GPX文件..."

#: MainFrame.resx, createKMLFileMenu.Text
msgid "Create &KML File..."
msgstr "创建&KML文件"

#: MainFrame.resx, printDescriptionsMenu.Text
msgid "&Print Descriptions..."
msgstr "打印说明"

#: MainFrame.resx, printPunchCardsMenu.Text
msgid "Print Pu&nch Cards..."
msgstr "打印打卡纸..."

#: MainFrame.resx, printCoursesMenu.Text
msgid "Print &Courses..."
msgstr "打印线路..."

#: MainFrame.resx, printAreaThisPartMenu.Text
msgid "This &Part Only"
msgstr "这部分只"

#: MainFrame.resx, printAreaThisCourseMenu.Text
msgid "&This Course"
msgstr "这条线路"

#: MainFrame.resx, printAreaAllCoursesMenu.Text
msgid "&All Courses"
msgstr "全部线路"

#: MainFrame.resx, setPrintAreaMenu.Text
msgid "Set Print A&rea"
msgstr "设置打印范围"

#: MainFrame.resx, programLanguageMenu.Text
msgid "Program &Language..."
msgstr "程序语言"

#: MainFrame.resx, exitMenu.Text
msgid "E&xit"
msgstr "退出"

#: MainFrame.resx, fileMenu.Text
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: MainFrame.resx, cancelMenu.Text
#: MiscText.resx, ClearSelectionWithShortcut
msgid "&Clear Selection"
msgstr "清除选择"

#: MainFrame.resx, undoMenu.Text
#: MiscText.resx, UndoWithShortcut
msgid "&Undo"
msgstr "撤消"

#: MainFrame.resx, redoMenu.Text
#: MiscText.resx, RedoWithShortcut
msgid "&Redo"
msgstr "重做"

#: MainFrame.resx, deleteMenu.Text
#: MainFrame.resx, deleteItemMenu.Text
msgid "&Delete"
msgstr "删除"

#: MainFrame.resx, editMenu.Text
msgid "&Edit"
msgstr "修改"

#: MainFrame.resx, entireCourseMenu.Text
msgid "Entire &Course"
msgstr "整个线路"

#: MainFrame.resx, entireMapMenu.Text
msgid "Entire &Map"
msgstr "整个地图"

#: MainFrame.resx, zoom50Menu.Text
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: MainFrame.resx, zoom100Menu.Text
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: MainFrame.resx, zoom150Menu.Text
msgid "150%"
msgstr "150%"

#: MainFrame.resx, zoom200Menu.Text
msgid "200%"
msgstr "200%"

#: MainFrame.resx, zoom300Menu.Text
msgid "300%"
msgstr "300%"

#: MainFrame.resx, zoom500Menu.Text
msgid "500%"
msgstr "500%"

#: MainFrame.resx, zoom1000Menu.Text
msgid "1000%"
msgstr "1000%"

#: MainFrame.resx, zoomMenu.Text
msgid "&Zoom"
msgstr "缩放"

#: MainFrame.resx, veryLowIntensityMenu.Text
msgid "&Very Low"
msgstr "非常低"

#: MainFrame.resx, lowIntensityMenu.Text
msgid "&Low"
msgstr "低"

#: MainFrame.resx, mediumIntensityMenu.Text
msgid "&Medium"
msgstr "中"

#: MainFrame.resx, highIntensityMenu.Text
msgid "&High"
msgstr "高"

#: MainFrame.resx, fullIntensityMenu.Text
msgid "&Full"
msgstr "不透明"

#: MainFrame.resx, mapIntensityMenu.Text
msgid "Map &Intensity"
msgstr "地图与强度"

#: MainFrame.resx, normalQualityMenu.Text
msgid "Low"
msgstr "低"

#: MainFrame.resx, highQualityMenu.Text
msgid "High"
msgstr "高"

#: MainFrame.resx, mapQualityMenu.Text
msgid "Map &Quality"
msgstr "地图质量"

#: MainFrame.resx, showPrintAreaMenu.Text
msgid "Show P&rint Area"
msgstr "显示打印区域"

#: MainFrame.resx, showPopupsMenu.Text
msgid "Show &Popup Information"
msgstr "显示和弹出信息"

#: MainFrame.resx, allControlsMenu.Text
msgid "&All Controls"
msgstr "所有的检查点"

#: MainFrame.resx, otherCoursesMenu.Text
msgid "Other Courses..."
msgstr "其他线路..."

#: MainFrame.resx, clearOtherCoursesMenu.Text
msgid "Clear Other Courses"
msgstr "删除其他线路"

#: MainFrame.resx, viewMenu.Text
msgid "&View"
msgstr "视图"

#: MainFrame.resx, addStartMenu.Text
msgid "&Start"
msgstr "起点"

#: MainFrame.resx, addControlMenu.Text
msgid "&Control"
msgstr "检查点"

#: MainFrame.resx, addFinishMenu.Text
#: MiscText.resx, FinishButtonText
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#: MainFrame.resx, addDescriptionsMenu.Text
msgid "&Descriptions"
msgstr "说明"

#: MainFrame.resx, addMapFlipMenuItem.Text
msgid "Map &Flip at Control Point"
msgstr "在这个检查点进行地图切换（&F）"

#: MainFrame.resx, mapExchangeControlMenuItem.Text
msgid "Map Exchange at &Control Point"
msgstr "在检查点换图"

#: MainFrame.resx, mapExchangeSeparateMenuItem.Text
msgid "Flagged &Route to Map Exchange"
msgstr "已标记到达换图的线路"

#: MainFrame.resx, addMapExchangeMenu.Text
msgid "Map Flip/E&xchange"
msgstr "换图"

#: MainFrame.resx, addVariationMenu.Text
msgid "&Variation..."
msgstr "分支"

#: MainFrame.resx, addTextLineMenu.Text
msgid "Text &Line..."
msgstr "添加文本和线"

#: MainFrame.resx, addMapIssueMenu.Text
#: MainFrame.resx, mapIssuePointToolStripMenuItem.Text
#: MiscText.resx, MapIssue_Long
#: MiscText.resx, MapIssue_Medium
msgid "Timed Start"
msgstr "计时起始位置"

#: MainFrame.resx, addMandatoryCrossingMenu.Text
#: MainFrame.resx, mandatoryCrossingPointToolStripMenuItem.Text
msgid "Mandatory Crossing Point"
msgstr "必经通过点"

#: MainFrame.resx, addOptCrossingMenu.Text
#: MainFrame.resx, optionalCrossingPointToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_OptCrossing
msgid "Optional Crossing Point"
msgstr "可选通过点"

#: MainFrame.resx, addOutOfBoundsMenu.Text
#: MainFrame.resx, outOfBoundsToolStripMenuItem.Text
msgid "Out Of Bounds Area"
msgstr "禁区"

#: MainFrame.resx, addDangerousMenu.Text
#: MainFrame.resx, dangerousToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Dangerous
msgid "Dangerous Area"
msgstr "危险路段"

#: MainFrame.resx, addConstructionMenu.Text
#: MainFrame.resx, constructionToolStripMenuItem.Text
msgid "Temporary Construction"
msgstr ""

#: MainFrame.resx, addWaterMenu.Text
#: MainFrame.resx, waterLocationToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Water
msgid "Water Location"
msgstr "水站"

#: MainFrame.resx, addFirstAidMenu.Text
#: MainFrame.resx, firstAidLocationToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_FirstAid
msgid "First Aid Location"
msgstr "急救的位置"

#: MainFrame.resx, addForbiddenMenu.Text
#: MainFrame.resx, forbiddenRouteMarkingToolStripMenuItem.Text
msgid "Forbidden Route Marking"
msgstr "禁止的路标"

#: MainFrame.resx, addBoundaryMenu.Text
#: MainFrame.resx, boundaryToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Boundary
msgid "Uncrossable Boundary"
msgstr "不可通过边界"

#: MainFrame.resx, addRegMarkMenu.Text
#: MainFrame.resx, registrationMarkToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_RegMark
msgid "Registration Mark"
msgstr "注册标记"

#: MainFrame.resx, whiteOutMenu.Text
#: MainFrame.resx, whiteOutToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_WhiteOut
msgid "White Out Area"
msgstr "白色外部区域"

#: MainFrame.resx, addImageMenu.Text
#: MainFrame.resx, imageToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Image
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: MainFrame.resx, addLineMenu.Text
#: MainFrame.resx, lineToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Line
msgid "Line"
msgstr "直线"

#: MainFrame.resx, addRectangleMenu.Text
#: MainFrame.resx, rectangleToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Rectangle
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: MainFrame.resx, addEllipseMenu.Text
#: MainFrame.resx, ellipseToolStripMenuItem.Text
msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

#: MainFrame.resx, addMenu.Text
msgid "&Add"
msgstr "添加 (&A)..."

#: MainFrame.resx, changeMapFileMenu.Text
msgid "&Map File..."
msgstr "地图文件"

#: MainFrame.resx, changeCodesMenu.Text
msgid "Change Control &Codes..."
msgstr "变更检查点编号"

#: MainFrame.resx, autoNumberingMenu.Text
msgid "Automatic &Numbering..."
msgstr "自动编号…"

#: MainFrame.resx, removeUnusedControlsMenu.Text
msgid "Remove &Unused Controls..."
msgstr "删除未使用的检查点…"

#: MainFrame.resx, moveAllControlsMenu.Text
msgid "Mo&ve All Controls..."
msgstr "移动所有检查点（&v）"

#: MainFrame.resx, punchPatternsMenu.Text
msgid "&Punch Patterns..."
msgstr "&机械打卡器针脚排列..."

#: MainFrame.resx, descriptionStd2004Menu.Text
msgid "2004 Description Standard"
msgstr "2004 检查点说明规范"

#: MainFrame.resx, descriptionStd2018Menu.Text
msgid "2018/2024 Description Standard"
msgstr "2018/2024 检查点说明规范"

#: MainFrame.resx, mapStd2000Menu.Text
msgid "ISOM2000 Map Standard"
msgstr "ISOM2000 制图规范"

#: MainFrame.resx, mapStd2017Menu.Text
msgid "ISOM2017 Map Standard"
msgstr "ISOM2017 制图规范"

#: MainFrame.resx, mapStdSpr2019Menu.Text
msgid "ISSprOM 2019 Map Standard"
msgstr "ISSprOM 2019制图规范"

#: MainFrame.resx, iOFStandardsToolStripMenuItem.Text
msgid "IOF &Standards"
msgstr "国际定联标准"

#: MainFrame.resx, customizeDescriptionsMenu.Text
msgid "Customize &Description Text..."
msgstr "自定义说明文本"

#: MainFrame.resx, customizeCourseAppearanceMenu.Text
msgid "Customize &Appearance..."
msgstr "个性化外观"

#: MainFrame.resx, eventMenu.Text
msgid "Eve&nt"
msgstr "赛事"

#: MainFrame.resx, addCourseMenu.Text
msgid "&Add Course..."
msgstr "添加线路..."

#: MainFrame.resx, deleteCourseMenu.Text
msgid "&Delete Course"
msgstr "删除线路"

#: MainFrame.resx, duplicateCourseMenu.Text
msgid "D&uplicate Course..."
msgstr "复制线路…"

#: MainFrame.resx, propertiesMenu.Text
msgid "&Properties..."
msgstr "属性"

#: MainFrame.resx, courseOrderMenu.Text
msgid "Course &Order..."
msgstr "线路顺序"

#: MainFrame.resx, courseLoadMenu.Text
msgid "Competitor &Load..."
msgstr "竞争对手和负载…"

#: MainFrame.resx, courseVariationReportMenu.Text
msgid "Relay Team &Variations..."
msgstr "接力队分支…"

#: MainFrame.resx, courseMenu.Text
msgid "&Course"
msgstr "线路"

#: MainFrame.resx, deleteForkMenu.Text
msgid "Delete For&k/Loop"
msgstr "删除 分支/循环"

#: MainFrame.resx, addBendMenu.Text
msgid "Add &Bend"
msgstr "添加拐角"

#: MainFrame.resx, removeBendMenu.Text
msgid "Remove B&end"
msgstr "删除拐角"

#: MainFrame.resx, addGapMenu.Text
msgid "Add &Gap"
msgstr "添加间隙"

#: MainFrame.resx, removeGapMenu.Text
msgid "Remove Ga&p"
msgstr "删除间隔"

#: MainFrame.resx, changeTextMenu.Text
msgid "Change &Text..."
msgstr "修改文本"

#: MainFrame.resx, changeLineAppearanceMenu.Text
msgid "Change Line &Appearance..."
msgstr "更改线条外观..."

#: MainFrame.resx, rotateMenu.Text
msgid "R&otate"
msgstr "旋转"

#: MainFrame.resx, stretchMenu.Text
msgid "&Stretch"
msgstr "拉伸"

#: MainFrame.resx, noFlaggingMenu.Text
msgid "No Flagging"
msgstr "无标记"

#: MainFrame.resx, entireFlaggingMenu.Text
msgid "Entire Leg Flagged"
msgstr "整个路段标记"

#: MainFrame.resx, beginFlaggingMenu.Text
msgid "Beginning of Leg Flagged"
msgstr "路段起始标记"

#: MainFrame.resx, endFlaggingMenu.Text
msgid "End of Leg Flagged"
msgstr "路段末尾标记"

#: MainFrame.resx, legFlaggingMenu.Text
msgid "&Leg Flagging"
msgstr ""

#: MainFrame.resx, changeDisplayedCoursesMenu.Text
msgid "Change Displa&yed Courses..."
msgstr "更改显示的线路..."

#: MainFrame.resx, itemMenu.Text
msgid "&Item"
msgstr "项目"

#: MainFrame.resx, courseSummaryMenu.Text
msgid "Course &Summary"
msgstr "线路概要信息"

#: MainFrame.resx, eventAuditMenu.Text
msgid "Event &Audit"
msgstr "赛事信息统计"

#: MainFrame.resx, legLengthsMenu.Text
msgid "&Leg Lengths"
msgstr "课程的长度"

#: MainFrame.resx, controlCrossrefMenu.Text
msgid "Control &Cross-reference"
msgstr "检查点对照表"

#: MainFrame.resx, controlAndLegLoadMenu.Text
msgid "Control and Leg Loa&d"
msgstr "检查点和路段通过量"

#: MainFrame.resx, reportMenu.Text
msgid "&Reports"
msgstr "报表(&R)"

#: MainFrame.resx, helpContentsMenu.Text
msgid "Purple Pen &Help"
msgstr "紫笔使用手册"

#: MainFrame.resx, helpTranslatedMenu.Text
msgid "Purple Pen Help (Translated)"
msgstr "紫笔使用手册（翻译）"

#: MainFrame.resx, mainWebSiteToolMenu.Text
msgid "Purple Pen &Web Site"
msgstr "紫笔网站"

#: MainFrame.resx, supportWebSiteMenu.Text
msgid "&Support/Bug Reporting"
msgstr "支持/错误报告"

#: MainFrame.resx, donateWebSiteMenu.Text
msgid "Make a &Donation"
msgstr "进行捐赠"

#: MainFrame.resx, aboutMenu.Text
msgid "&About Purple Pen"
msgstr "关于紫笔"

#: MainFrame.resx, symbolBrowserMenu.Text
msgid "Symbol Browser"
msgstr "符号浏览器"

#: MainFrame.resx, descriptionBrowserMenu.Text
msgid "Description Browser"
msgstr "说明浏览器"

#: MainFrame.resx, controlTesterMenu.Text
msgid "Control Tester"
msgstr "检查点测试"

#: MainFrame.resx, mapTesterMenu.Text
msgid "Map Tester"
msgstr "地图仪"

#: MainFrame.resx, courseSelectorTesterMenu.Text
msgid "Course Selector Tester"
msgstr "路线选择测试"

#: MainFrame.resx, dotGridTesterToolStripMenuItem.Text
msgid "Dot Grid Tester"
msgstr "网格点测试仪"

#: MainFrame.resx, dumpOCADFileMenu.Text
msgid "Dump OCAD File"
msgstr "把软件包文件"

#: MainFrame.resx, reportTesterToolStripMenuItem.Text
msgid "Report Tester"
msgstr "报告测试仪"

#: MainFrame.resx, fontMetricsToolStripMenuItem.Text
msgid "Font Metrics"
msgstr "字体度量"

#: MainFrame.resx, missingTranslationsMenuItem.Text
msgid "Missing Description Translations"
msgstr "缺少检查点说明的翻译"

#: MainFrame.resx, crashToolStripMenuItem.Text
msgid "Crash"
msgstr "崩溃"

#: MainFrame.resx, debugMenu.Text
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: MainFrame.resx, addDescriptionLanguageMenu.Text
msgid "Add Description Language..."
msgstr "添加说明语言……"

#: MainFrame.resx, addTranslatedTextsMenu.Text
msgid "Add Translated Texts..."
msgstr "添加文本的翻译…"

#: MainFrame.resx, mergeSymbolsMenu.Text
msgid "Merge Symbols.xml..."
msgstr "合并XML符号…"

#: MainFrame.resx, translateMenu.Text
msgid "&Translate Description Text"
msgstr "翻译说明文本"

#: MainFrame.resx, helpMenu.Text
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: MainFrame.resx, openToolStripButton.Text
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: MainFrame.resx, openToolStripButton.ToolTipText
msgid "Open (Ctrl+O)"
msgstr "打开(Ctrl+O)"

#: MainFrame.resx, saveToolStripButton.Text
#: MiscText.resx, CrashSave
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: MainFrame.resx, saveToolStripButton.ToolTipText
msgid "Save (Ctrl+S)"
msgstr "保存 (Ctrl+S)"

#: MainFrame.resx, undoToolStripButton.Text
#: MiscText.resx, Undo
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: MainFrame.resx, undoToolStripButton.ToolTipText
msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "撤消（CTRL Z）"

#: MainFrame.resx, redoToolStripButton.Text
#: MiscText.resx, Redo
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: MainFrame.resx, redoToolStripButton.ToolTipText
msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "重做（CTRL）"

#: MainFrame.resx, deleteToolStripButton.Text
msgid "Delete (Del)"
msgstr "delete（删除）"

#: MainFrame.resx, addControlToolStripButton.ToolTipText
msgid "Add Control (Ctrl+A)"
msgstr "添加检查点（Ctrl A）"

#: MainFrame.resx, descriptionsToolStripMenuItem.Text
msgid "Add Descriptions"
msgstr "添加检查点说明"

#: MainFrame.resx, mapFlipMenuItem.Text
msgid "Map Flip at Control Point"
msgstr "在这个检查点进行地图切换"

#: MainFrame.resx, mapExchangeControlToolStripMenuItem.Text
msgid "Map Exchange at Control Point"
msgstr "在检查点换图"

#: MainFrame.resx, mapExchangeSeparateToolStripMenuItem.Text
msgid "Flagged Route to Map Exchange"
msgstr "已标记到达换图的线路"

#: MainFrame.resx, mapExchangeToolStripMenu.Text
msgid "Add Map Flip/Exchange"
msgstr "添加换图"

#: MainFrame.resx, specialItemToolStripMenu.Text
msgid "Add Special Item"
msgstr "添加特殊项"

#: MainFrame.resx, addBendToolStripButton.ToolTipText
msgid "Add Bend (Ctrl+B)"
msgstr "添加弯曲节点 (Ctrl+B)"

#: MainFrame.resx, addGapToolStripButton.Text
msgid "toolStripButton1"
msgstr "toolstripbutton1"

#: MainFrame.resx, addGapToolStripButton.ToolTipText
msgid "Add Gap (Ctrl+G)"
msgstr "添加间隔 (Ctrl+G)"

#: MainFrame.resx, zoomAmountLabel.Text
msgid "Zoom: 100%"
msgstr "缩放：100%"

#: MainFrame.resx, locationDisplay.Text
msgid "X:-999.99 Y:-999.99"
msgstr "X:-999.99 Y:-999.99"

#: MainFrame.resx, saveXmlFileDialog.Filter
msgid "IOF XML version 2.0.3|*.xml|IOF XML version 3.0|*.xml"
msgstr "国际定联XML版本 2.0.3|*.xml|国际定联XML版本 3.0|*.xml"

#: MainFrame.resx, saveXmlFileDialog.Title
msgid "Create XML Interchange File"
msgstr "创建XML文件交换"

#: MainFrame.resx, openImageDialog.Filter
msgid "Image file|*.jpg;*.jpeg;*.gif;*.png;*.bmp;*.tif;*.tiff"
msgstr "图像文件|*.jpg;*.jpeg;*.gif;*.png;*.bmp;*.tif;*.tiff"

#: MainFrame.resx, saveGpxFileDialog.Filter
msgid "GPX file|*.gpx"
msgstr "GPX文件| GPX *。"

#: MainFrame.resx, $this.Text
#: MiscText.resx, AppTitle
msgid "Purple Pen"
msgstr "紫笔"

#: MiscText.resx, CtrlZ
msgid "Ctrl+Z"
msgstr "撤消"

#: MiscText.resx, CtrlY
msgid "Ctrl+Y"
msgstr "重复"

#: MiscText.resx, Esc
msgid "Esc"
msgstr "Esc键"

#: MiscText.resx, NoSymbol
msgid "No symbol"
msgstr "没有符号"

#: MiscText.resx, AllControls
msgid "All controls"
msgstr "所有检查点"

#: MiscText.resx, CannotLoadFile
msgid "Cannot load '{0}' for the following reason:"
msgstr "无法加载“{0}的原因如下："

#: MiscText.resx, CannotSaveFile
msgid "Cannot save '{0}' for the following reason:"
msgstr "无法保存“{0}的原因如下："

#: MiscText.resx, CannotLoadMapFile
msgid "Cannot load map file '{0}' for the following reason:"
msgstr "无法加载地图文件“{0}的原因如下："

#: MiscText.resx, CannotReadImageFile
msgid "Cannot read image file '{0}'."
msgstr "无法读取图像文件“{0}”。"

#: MiscText.resx, CannotPrint
msgid "Cannot print '{0}' for the following reason:"
msgstr "无法打印“{0}的原因如下："

#: MiscText.resx, CannotCreateFile
msgid "Cannot create '{0}' for the following reason:"
msgstr "无法创建“{0}的原因如下："

#: MiscText.resx, CannotCreateDirectory
msgid "Cannot create folder '{0}' for the following reason:"
msgstr "无法创建文件夹“{0}的原因如下："

#: MiscText.resx, CannotReadMap
msgid "Cannot read map for the following reason: '{0}' Using "
"Optimize/Repair and re-saving in OCAD may fix problems."
msgstr "无法读取地图的原因如下：“{0}使用优化/修复产品可以解决的问题。"

#: MiscText.resx, CannotCreateOcadFiles
msgid "Cannot create OCAD files for the following reason:"
msgstr "无法为以下原因造成的产品文件："

#: MiscText.resx, SaveChanges
msgid "Do you want to save the changes you made to '{0}'?"
msgstr "你想保存您所做的更改为“{0}”？"

#: MiscText.resx, FileAlreadyExists
msgid "File '{0}' already exists in the specified folder. Click "
"the \"Back\" button and choose a new folder or a new event "
"title."
msgstr "指定文件夹中已存在文件{0}。单击“上一步”按钮并选择新文件夹或新赛事标题。"

#: MiscText.resx, CodeInUse
msgid "The control code '{0}' is already used by another control."
msgstr "检查点编号“{0}”已被其他检查点使用。"

#: MiscText.resx, BadScore
msgid "The points for a control must be an integer 1-999."
msgstr "一个检查点点必须是整数1-999。"

#: MiscText.resx, BadClimb
msgid "The climb for a course must be a number 0-9999, or blank."
msgstr "线路的爬高量必须是数字0-9999或空白。"

#: MiscText.resx, BadLoad
msgid "The load for a course must be an integer 0-999999, or blank."
msgstr "线路的通过量必须是0-999999的整数或空白。"

#: MiscText.resx, CancelOperationWithShortcut
msgid "Ca&ncel Operation"
msgstr "CA和取消操作"

#: MiscText.resx, CancelOperation
msgid "Cancel Operation"
msgstr "取消操作"

#: MiscText.resx, EnterScore
msgid "Enter new score"
msgstr "进入新的评分"

#: MiscText.resx, EnterCode
msgid "Enter new code"
msgstr "输入新密码"

#: MiscText.resx, EnterDimensions
msgid "Enter feature size\n"
"Use / for height on a slope\n"
"Use | for two features"
msgstr "输入特征尺寸\n"
"使用/用于斜坡上的高度\n"
"使用 | 对于两个特征物"

#: MiscText.resx, EnterEventTitle
msgid "Enter new event title\n"
"Use | to separate lines\n"
"(affects all courses)"
msgstr "输入新赛事标题\n"
"使用 | 作为分隔线\n"
"(影响所有线路)"

#: MiscText.resx, EnterSecondaryTitle
msgid "Enter new secondary title\n"
"Use | to separate lines"
msgstr "输入新的副标题\n"
"使用 | 作为分隔线"

#: MiscText.resx, EnterCourseName
msgid "Enter new course name"
msgstr "输入新的线路名称"

#: MiscText.resx, EnterClimb
msgid "Enter new climb in meters"
msgstr "在米进入新的攀登"

#: MiscText.resx, EnterSymbolText
msgid "Enter new symbol meaning\n"
"(affects all courses)"
msgstr "输入新的符号含义\n"
"（影响所有线路）"

#: MiscText.resx, EnterTextLine
msgid "Enter new text\n"
"Use | to separate lines"
msgstr "输入新的文字使用|分隔线"

#: MiscText.resx, DeleteMultipleControlsFromControlsCollection
msgid "Controls {0} are no longer used by any course. Do you want "
"to delete these controls from the control collection?"
msgstr "检查点{0}不再使用在任何线路。你想从检查点集合中删除这些检查点？"

#: MiscText.resx, DeleteControlFromControlsCollection
msgid "Control {0} is no longer used by any course. Do you want "
"to delete this control from the control collection?"
msgstr "检查点{0}不再使用在任何线路。你想从检查点集合中删除这个检查点？"

#: MiscText.resx, DeleteControlFromAllControls
msgid "Control {0} is currently used by the following courses: "
"{1}. Do you want to delete this control anyway?"
msgstr "检查点{0}当前由以下线路使用：{1}。是否仍要删除此检查点？"

#: MiscText.resx, CodeBadLength
msgid "A control code must be one, two, or three letters or digits."
msgstr "检查点编号必须是一个、两个或三个字母或数字。"

#: MiscText.resx, CodeContainsSpace
msgid "A control code must not contain a space."
msgstr "检查点编号不能包含空格。"

#: MiscText.resx, CodeBeginsWithZero
msgid "A control code should not begin with zero."
msgstr "检查点编号不应以零开头。"

#: MiscText.resx, CodeCouldBeUpsideDown
msgid "A control code should not look like another number when "
"upside-down."
msgstr "当一个检查点编号颠倒时，它不应该看起来像另一个数字。"

#: MiscText.resx, DuplicateCode
msgid "The code \"{0}\" is used more than once."
msgstr "代码“{0}”被多次使用。"

#: MiscText.resx, BadScale
msgid "The print scale must be a number between 100 and 100,000."
msgstr "打印比例必须在100和100000之间的数。"

#: MiscText.resx, CoursePropertiesTitle
msgid "Course Properties"
msgstr "线路属性"

#: MiscText.resx, Landscape
#: PrintDescriptions.resx, orientation.Text
#: PrinterMargins.resx, radioButtonLandscape.Text
#: PrintPunches.resx, orientation.Text
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

#: MiscText.resx, Portrait
#: PrinterMargins.resx, radioButtonPortrait.Text
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

#: MiscText.resx, PageTooSmall
msgid "The page size is too small for any descriptions to be "
"printed."
msgstr "页面太小，无法打印任何说明。"

#: MiscText.resx, VersionLabel
msgid "Version {0}"
msgstr "版本{0}"

#: MiscText.resx, NewerVersionAvailable
msgid "Version {0} of Purple Pen is now available for download. "
"(You are currently running version {1}.)\n"
"\n"
"Would you like to download and install the latest version?"
msgstr "紫笔的{0}版本现在可以下载。（您当前正在运行版本{1}。）\n"
"\n"
"是否要下载并安装最新版本？"

#: MiscText.resx, HelpFileNotFound
msgid "Help file '{0}' could not be opened."
msgstr "帮助文件 '{0}' 无法打开。"

#: MiscText.resx, Zoom
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: MiscText.resx, MissingMapFile
msgid "The map file \"{0}\" could not be found.\n"
"\n"
"Most likely, the map file has been moved or deleted, or "
"the Purple Pen file has been moved (possibly to a "
"different computer). The map file must be present every "
"time the Purple Pen event file is loaded. If you send a "
"Purple Pen event file to another person, be sure that "
"person has a copy of the map file also.\n"
"\n"
"After pressing OK, try to find a copy of the map file on "
"your computer."
msgstr "找不到地图文件{0}。\n"
"\n"
"很可能地图文件已被移动或删除，或者紫笔文件已被移动（可能移动到其他计算机）。每次加载紫笔赛事文件时，地图文件必须存在。如"
"果将紫笔赛事文件发送给其他人，请确保该人也有地图文件的副本。\n"
"\n"
"按“确定”后，请尝试在计算机上查找地图文件的副本。"

#: MiscText.resx, NoUnusedControls
msgid "All controls are used in a course."
msgstr "所有检查点都在一个线路中使用。"

#: MiscText.resx, NextButtonText
#: NewEventWizard.resx, nextButton.Text
msgid "&Next >"
msgstr "下一步(&N) >"

#: MiscText.resx, Control_Code
msgid "Control {0}"
msgstr "检查点{0}"

#: MiscText.resx, Finish
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: MiscText.resx, Finish_Short
msgid "F"
msgstr "F"

#: MiscText.resx, MandCrossing_Long
msgid "Mandatory crossing point"
msgstr "必经通过点"

#: MiscText.resx, MandCrossing_Medium
msgid "Crossing"
msgstr "交叉道口"

#: MiscText.resx, MandCrossing_Short
msgid "C"
msgstr "C"

#: MiscText.resx, Margins_All
msgid "All: {0}"
msgstr "所有：{0}"

#: MiscText.resx, Margins_LRTB
msgid "Left: {0}, Right: {1}, Top: {2}, Bottom: {3}"
msgstr "左：{0}：{1}右上：{2}，{三}：底"

#: MiscText.resx, Start
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: MiscText.resx, Start_Short
msgid "S"
msgstr "S"

#: MiscText.resx, Version_Alpha
msgid "Alpha {0}"
msgstr "阿尔法{0}"

#: MiscText.resx, Version_Beta
msgid "Beta {0}"
msgstr "β{0}"

#: MiscText.resx, Version_RC
msgid "RC {0}"
msgstr "RC {0}"

#: MiscText.resx, Plural
msgid "plural"
msgstr "复数"

#: MiscText.resx, Singular
msgid "singular"
msgstr "单数"

#: MiscText.resx, RequireStar
msgid "The customized text requires a \"*\" to indicate where the "
"object being modified is placed."
msgstr "自定义的文本需要一个“*”表示在对象被修改设置。"

#: MiscText.resx, AppSubtitle
msgid "course setting for orienteering"
msgstr "定向运动线路设计"

#: MiscText.resx, AddTextSpecialExplanation
msgid "Enter the text you wish to place on the map. After "
"pressing OK, drag the mouse to place the text in the "
"desired location."
msgstr "输入您希望的地方，地图上的文字。按下OK，拖动鼠标将文本置于所需的位置。"

#: MiscText.resx, AddTextSpecialTitle
msgid "Add Text"
msgstr "添加文本"

#: MiscText.resx, ChangeTextSpecialExplanation
msgid "Enter the new text."
msgstr "输入新的文本"

#: MiscText.resx, MapFileChanged
msgid "Another program has changed the map file \"{0}\". Purple Pen "
"will now reload the map."
msgstr "另一个程序已更改地图文件{0}。紫笔现在将重新加载地图。"

#: MiscText.resx, ChangeDescriptionLanguage
msgid "The current event has textual control descriptions in {0}. "
"Would you like to change the language of control "
"descriptions to {1}?"
msgstr "当前赛事在{0}中有检查点说明文本。是否将这个检查点说明的语言更改为{1}？"

#: MiscText.resx, OpenLastEvent
msgid "Open \"{0}\""
msgstr "打开“{0}”"

#: MiscText.resx, ClosePPBeforeLoadingOCAD
msgid "Purple Pen must be closed before loading the created OCAD "
"files."
msgstr "紫笔必须在加载创建的OCAD文件之前关闭。"

#: MiscText.resx, NoCoursesSelected
msgid "No courses were selected to print."
msgstr "没有选择要打印的线路。"

#: MiscText.resx, TranslatedHelpWebSite
msgid "*** If there exists a web site in the translated language "
"that contains documentation for Purple Pen, enter the URL "
"(including http) as the translation of this item. "
"Otherwise leave it alone."
msgstr "***如果存在一个包含紫笔文档的翻译语言网站，请输入URL（包括http）作为此项目的翻译。否则就别管它了。"

#: MiscText.resx, MapExchange_Long
msgid "Map exchange"
msgstr "换图"

#: MiscText.resx, MapExchange_Medium
msgid "Exchange"
msgstr "交换"

#: MiscText.resx, MapExchange_Short
msgid "MX"
msgstr "MX"

#: MiscText.resx, PartN
msgid "Part {0}"
msgstr "一方面{0}"

#: MiscText.resx, AllParts
msgid "All Parts"
msgstr "所有的零件"

#: MiscText.resx, PartXOfY
msgid "Part {0} (of {1})"
msgstr "（除了{0} {一}）"

#: MiscText.resx, CrashEmail
msgid "Contact Email"
msgstr "联系人电子邮件"

#: MiscText.resx, CrashIntro
msgid "An error has occurred. In order to help us fix the "
"problem, please enter your email address and additional "
"information, and send us an error report."
msgstr "发生了一个错误。为了帮助我们解决问题，请输入您的电子邮件地址和其他信息，并发送给我们一个错误报告。"

#: MiscText.resx, CrashMessage
msgid "Please tell us what you were doing in the program, to help "
"fix the problem"
msgstr "请告诉我们你在计划做什么，来帮助解决问题"

#: MiscText.resx, CrashSend
msgid "Send Report"
msgstr "发送报告"

#: MiscText.resx, PdfConverterNotFound
msgid "PdfConverter.exe not found"
msgstr "pdfconverter.exe没有发现"

#: MiscText.resx, PdfConversionFailed
msgid "Pdfium PDF converter failed to read PDF file successfully"
msgstr "PDFium PDF转换器无法读取PDF文件成功"

#: MiscText.resx, PdfResultNotReadable
msgid "Could not read result of PDF conversion from file '{0}'"
msgstr "无法读取的文件“{0} PDF转换的结果”"

#: MiscText.resx, CannotCreatePdfs
msgid "Cannot create PDFs for the following reason:"
msgstr "无法为以下原因创建PDF文件："

#: MiscText.resx, UserDefined
msgid "User Defined"
msgstr "用户定义"

#: MiscText.resx, PdfMapSize
msgid "Map size from PDF"
msgstr "从PDF地图大小"

#: MiscText.resx, CancelledByUser
msgid "Cancelled by user"
msgstr "被用户取消"

#: MiscText.resx, CreatingFile
msgid "Creating {0}..."
msgstr "创建{0}…"

#: MiscText.resx, PrintingPage
msgid "Printing page {0} (of {1})"
msgstr "打印页的{0}（的{1}）"

#: MiscText.resx, MapFileDeleted
msgid "The map file \"{0}\" has been deleted. Please try to restore "
"the map file, then press \"Ok\"."
msgstr "地图文件“{0}”已被删除。请尝试恢复地图的文件，然后按“确定”。"

#: MiscText.resx, BadDotNetFramework
msgid "The  .NET framework on your computer does not appear to be "
"correctly installed. Please visit http://microsoft.com/net "
"and install the latest version of the .NET framework for "
"your Windows operating system."
msgstr "在您的计算机上的。NET框架似乎没有正确安装。请访问http://microsoft.com/net并安装最新版本的。你"
"的Windows操作系统网络框架。"

#: MiscText.resx, ChooseOtherColor
msgid "Choose Color..."
msgstr "选择颜色…"

#: MiscText.resx, CustomColor
msgid "Custom Color"
msgstr "自定义颜色"

#: MiscText.resx, DarkBlue
msgid "Dark Blue"
msgstr "深蓝色"

#: MiscText.resx, Green
msgid "Green"
msgstr "植物"

#: MiscText.resx, LightBlue
msgid "Light Blue"
msgstr "浅蓝色"

#: MiscText.resx, Red
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: MiscText.resx, Yellow
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: MiscText.resx, AddLineExplanation
msgid "Set the appearance of the line. After pressing OK, drag "
"the mouse to draw the line segments in the desired location."
msgstr "设置线条的外观。按“确定”后，拖动鼠标在所需位置绘制线段。"

#: MiscText.resx, AddLineTitle
msgid "Add Line"
msgstr "新增行"

#: MiscText.resx, AddRectangleExplanation
msgid "Set the appearance of the rectangle. After pressing OK, "
"drag the mouse to place the rectangle in the desired "
"location."
msgstr "设置该矩形的外观。按下OK，拖动鼠标把矩形在所需的位置。"

#: MiscText.resx, AddRectangleTitle
msgid "Add Rectangle"
msgstr "添加矩形"

#: MiscText.resx, ChangeLineAppearanceExplanation
msgid "Change the appearance of the line or rectangle."
msgstr "改变线条或矩形外观"

#: MiscText.resx, GpxMustBeOcadMap
msgid "The map file must be an OCAD file to use GPX files."
msgstr "映射文件必须是一个软件包文件使用GPX文件。"

#: MiscText.resx, GpxMustHaveCoordSystem
msgid "The OCAD file must have a coordinate system defined to use "
"GPX files."
msgstr "该软件包的文件必须有一个坐标系统定义的使用GPX文件。"

#: MiscText.resx, GpxMustHaveRealWorldCoord
msgid "The OCAD file must have real world coordinates defined to "
"use GPX files."
msgstr "该软件包文件必须真实世界坐标定义使用GPX文件。"

#: MiscText.resx, GpxReprojectFailure
msgid "Could not reproject points; either the coordinate system "
"or the real world coordinates in the OCAD map are wrong."
msgstr "不能重投影点；要么是坐标系统或真实世界坐标系在OCAD地图是错的。"

#: MiscText.resx, GpxUnsupportedCoordSystem
msgid "The OCAD file uses a coordinate system that is not "
"supported by Purple Pen."
msgstr "OCAD文件中使用的坐标系不受紫笔支持。"

#: MiscText.resx, BadLength
msgid "The length for a course must be a number 0.1 - 99.9, or "
"blank to calculate length automatically."
msgstr "线路长度必须为0.1-99.9，或者为空，才能自动计算长度。"

#: MiscText.resx, EnterLength
msgid "Enter length in km, or leave blank to calculate "
"automatically"
msgstr "在进入或离开的空白公里长度，自动计算"

#: MiscText.resx, PausePrinting
msgid "Finished printing \"{0}\". Press OK to begin printing \"{1}\"."
msgstr "打印完“{0}”。按OK开始印刷“{1}”。"

#: MiscText.resx, OCAD
msgid "OCAD"
msgstr "OCAD"

#: MiscText.resx, OpenOrienteeringMapper
msgid "OOM"
msgstr "OOM"

#: MiscText.resx, AllVariations
msgid "All Variations"
msgstr "所有的分支"

#: MiscText.resx, ForkSummary
msgid "Suitable for use in relays with {0} participants per team."
msgstr "适合使用在{0}每个参赛队继电器。"

#: MiscText.resx, LoopSummary
msgid "The central control in the loop will be visited {0} times. "
"There are {1} possible paths through the loops."
msgstr "循环中的中心检查点将被访问{0}次，循环中存在{1}条可能的路径。"

#: MiscText.resx, CantRearrangeSplitControl
msgid "A control that starts a fork or loop cannot be dragged to "
"a new place in the course."
msgstr "开始分支或循环的检查点不能拖动到线路中的新位置。"

#: MiscText.resx, TooManyVariations
msgid "Too many total variations in this course. The number of "
"distinct variations is limited to {0}."
msgstr "这线路总的分支太多了。分支的数量限制为{0}。"

#: MiscText.resx, CannotAddVariation
msgid "Cannot add variation."
msgstr "无法添加分支。"

#: MiscText.resx, VariationAlreadyExists
msgid "A variation already exists at this control."
msgstr "此检查点中已存在分支。"

#: MiscText.resx, VariationMustSelectControl
msgid "A control or leg must be selected to add a variation."
msgstr "必须选择检查点或路段才能添加分支。"

#: MiscText.resx, VariationNotFinish
msgid "A variation cannot be added to a finish control."
msgstr "无法将分支添加到终点。"

#: MiscText.resx, VariationNotInAllControls
msgid "A variation cannot be added to the All Controls view."
msgstr "无法将分支添加到“所有检查点”视图。"

#: MiscText.resx, VariationNotInScoreCourse
msgid "A variation cannot be added to a score course."
msgstr "不能将分支添加到积分赛线路中。"

#: MiscText.resx, VariationNotLastControl
msgid "A variation cannot be added to the last control. Add a "
"finish control first."
msgstr "无法将分支添加到最后一个检查点。首先要添加一个终点。"

#: MiscText.resx, BadLegNumber
msgid "'{0}' is not a valid leg number for branch '{1}'"
msgstr "'{0}' 不是一个有效的路段序号对于分支 '{1}'"

#: MiscText.resx, LegNotAssigned
msgid "Leg {0} should be assigned to one of branches {1}"
msgstr "路段 {0} 应该分配给其中一个分支 {1}"

#: MiscText.resx, LegUsedTwice
msgid "Leg {0} is assigned to both branch '{1}' and branch '{2}'"
msgstr "路段 {0} 同时分配给分支 '{1}' 和分支 '{2}'"

#: MiscText.resx, CannotReadMapOOM
msgid "Cannot read map for the following reason: '{0}' Opening "
"and re-saving the map in the latest version of "
"OpenOrienteering Mapper may fix problems."
msgstr "无法读取地图，原因如下：'{0}'在最新版本的OOM中打开并重新保存地图可能会修复问题。"

#: MiscText.resx, MapIssue_Short
msgid "TS"
msgstr "TS"

#: MiscText.resx, BaseMapHasVisibleTemplatesThatMayNotAppear
msgid "The underlying OCAD map has visible template files. In "
"OCAD 8 and below, these templates may not appear due to "
"limitations in OCAD."
msgstr "OCAD底图具有可见的模板文件。在OCAD 8及以下版本中，由于OCAD中的限制，这些模板可能不会显示。"

#: MiscText.resx, ImagesMayAppearBadlyLayeredInOcad10Below
msgid "Due to limitations of the OCAD file format (in OCAD 10 and "
"below), image objects will appear underneath courses and "
"white out areas in the exported OCAD files. Please check "
"the OCAD files to make sure your images appear as desired."
msgstr "由于OCAD文件格式（在OCAD "
"10及以下版本中）的限制，图像对象将出现在导出的OCAD文件中的线路和空白区域下面。请检查OCAD文件以确保您的图像显示"
"符合要求。"

#: MiscText.resx, CannotCreateImageFiles
msgid "Cannot create image files for the following reason:"
msgstr "无法创建图像文件，原因如下："

#: MiscText.resx, CreatePdf
msgid "Create PDF"
msgstr "生成PDF"

#: MiscText.resx, PdfFilter
msgid "PDF File|*.pdf"
msgstr "PDF文件|*.pdf"

#: MiscText.resx, LegAssignedOuterBranch
msgid "Leg {0} never reaches branch '{1}': it was assigned to go "
"a different way in a containing fork."
msgstr "路段{0}永远不会到达分支{1}：它被分配到包含分支的另一个方向。"

#: MiscText.resx, AddEllipseExplanation
msgid "Set the appearance of the ellipse. After pressing OK, drag "
"the mouse to place the ellipse in the desired location."
msgstr "设置椭圆的参数。按“确定”后，拖动鼠标将椭圆放置在所需位置。"

#: MiscText.resx, AddEllipseTitle
msgid "Add Ellipse"
msgstr "添加椭圆"

#: MiscText.resx, UninstallNonStoreVersion
msgid "An older version of Purple Pen is still installed. To "
"prevent confusion caused by having two versions of Purple "
"Pen installed, it is strongly recommended that the older "
"version be removed. Remove it now?"
msgstr ""

#: MiscText.resx, AskInstallRobotoFonts
msgid "In order for OCAD or OpenOrienteering Mapper to correctly "
"display the control descriptions, the \"Roboto\" and \"Roboto "
"Condensed\" fonts must be installed on your system. Would "
"you like to install those fonts now (strongly recommended)?"
msgstr ""

#: MiscText.resx, RobotoFontsInstallFailed
msgid "Installing Roboto Fonts failed."
msgstr ""

#: MiscText.resx, LowerPurple
msgid "Lower Purple"
msgstr ""

#: MissingFonts.resx, checkBoxDontWarnAgain.Text
msgid "Don't warn about missing fonts for this event again"
msgstr "不再警告此赛事缺少字体"

#: MissingFonts.resx, labelWarning.Text
msgid "Map file \"{0}\" uses fonts that are not installed on your "
"computer. Text using these fonts will be drawn and printed "
"with a default font, which may cause text to appear "
"differently than the map designer intended. \n"
"\n"
"To fix this problem, find and install the fonts listed "
"below with the Windows control panel, then start Purple "
"Pen again.\n"
msgstr "地图文件{0}使用计算机上未安装的字体。使用这些字体的文本将使用默认字体绘制和打印，这可能会导致文本的显示方式不同于地图"
"设计者的预期。\n"
"\n"
"若要解决此问题，请使用Windows控制面板查找并安装下面列出的字体，然后再次启动紫笔。\n"

#: MissingFonts.resx, $this.Text
msgid "Missing Fonts"
msgstr "缺少字体"

#: MoveAllControls.resx, labelDescription.Text
msgid "Which way would you like to move all controls on the map?"
msgstr "以何种方式移动地图上所有检查点？"

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMove.Text
msgid "Move Only"
msgstr "只是移动"

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMoveAndScale.Text
msgid "Move and Scale"
msgstr "移动并缩放"

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMoveAndRotate.Text
msgid "Move and Rotate"
msgstr "移动并旋转"

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMoveRotateScale.Text
msgid "Move, Scale, and Rotate"
msgstr "移动、缩放和选择"

#: NewEventBitmapScale.resx, bitmapScaleLabel.Text
msgid "When using an image file as a map, you must specify the "
"resolution of the image and the map scale. \n"
"\n"
"The resolution of the image indicates how may pixels or "
"dots are in the image for each inch on the paper map; "
"usually termed dots per inch or \"dpi\".\n"
"\n"
"The scale of the map indicates the relationship between "
"the paper map and the real world.\n"
msgstr "当使用一个图像文件是一个地图，你必须指定图像的分辨率和地图比例尺。图像的分辨率是指多少像素或点在图像中每英寸的纸地图；通"
"常称为每英寸点数或“DPI”。地图的规模表明，纸质地图和现实世界之间的关系。\n"

#: NewEventBitmapScale.resx, resolutionLabel.Text
msgid "Image resolution:"
msgstr "图片分辨率："

#: NewEventBitmapScale.resx, oneToPrefixLabel.Text
#: NewEventPrintScale.resx, oneToPrefixLabel1.Text
#: NewEventPrintScale.resx, oneToPrefixLabel2.Text
msgid "1:"
msgstr "1："

#: NewEventBitmapScale.resx, mapScaleLabel.Text
#: NewEventPrintScale.resx, mapScaleLabel.Text
msgid "Map scale:"
msgstr "地图比例尺："

#: NewEventBitmapScale.resx, labelTitle.Text
msgid "Bitmap Resolution"
msgstr "位图的分辨率"

#: NewEventBitmapScale.resx, pdfScaleLabel.Text
msgid "When using an PDF file as a map, you must specify the map "
"scale. \n"
"\n"
"The scale of the map indicates the relationship between "
"the paper map and the real world.\n"
msgstr "当使用一个PDF文件是一个地图，你必须指定地图比例尺。地图的规模表明，纸质地图和现实世界之间的关系。\n"

#: NewEventDirectory.resx, newEventDirectoryLabel.Text
msgid "What folder (directory) do you want to save your course "
"event file in?"
msgstr "要将线路赛事文件保存到哪个文件夹（目录）？"

#: NewEventDirectory.resx, useMapDirectory.Text
msgid "In the same folder as the map file."
msgstr "在同一文件夹中的地图文件。"

#: NewEventDirectory.resx, useOtherFolder.Text
msgid "In another folder I choose."
msgstr "在另一个文件夹中选择。"

#: NewEventDirectory.resx, chooseFolder.Text
msgid "Choose Folder..."
msgstr "选择文件夹…"

#: NewEventDirectory.resx, folderBrowserDialog.Description
msgid "Select the folder for your event file"
msgstr "选择适合您的项目文件的文件夹"

#: NewEventDirectory.resx, directoryDisplay.Text
msgid "Selected Folder"
msgstr "选定的文件夹"

#: NewEventDirectory.resx, labelTitle.Text
msgid "Event File Location"
msgstr "赛事文件的位置"

#: NewEventFinal.resx, newEventFinalLabel.Text
msgid "Click \"Finish\" to create your new event. Your event file "
"will be saved as:"
msgstr "单击“完成”创建新赛事。您的赛事文件将另存为："

#: NewEventFinal.resx, afterEventCreatedLabel.Text
msgid "After your event is created, select \"New Course...\" from "
"the Course menu to create one or more courses."
msgstr "创建赛事后，从“路线”菜单中选择“新建线路…”以创建一个或多个线路。"

#: NewEventFinal.resx, labelTitle.Text
msgid "Create Event"
msgstr "创建赛事"

#: NewEventMapFile.resx, newEventMapFileLabel.Text
msgid "In order to design your courses, you must select the map "
"file you will be using. Typically this is an OCAD or "
"OpenOrienteering Mapper file (although PDFs and image "
"files like JPEGs can be used instead). Click the "
"\"Choose...\" button to select a map file."
msgstr "为了设计你的线路，必须选择要使用的地图文件。通常这是一个OCAD或OOM文件（尽管可以使用pdf和jpeg等图像文件）。"
"单击“选择…”按钮选择地图文件。"

#: NewEventMapFile.resx, mapFileDisplay.Text
msgid "Selected Map File"
msgstr "选择地图文件"

#: NewEventMapFile.resx, infoMessage.Text
msgid "The map file was successfully loaded. If you send your "
"Purple Pen file to someone else, they must have the map "
"file also."
msgstr "已成功加载地图文件。如果你把你的紫笔文件发给别人，他们也必须有地图文件。"

#: NewEventNumbering.resx, newEventNumberingLabel.Text
msgid "Newly created controls are automatically numbered. Please "
"choose the starting control number to use."
msgstr "新创建的检查点是自动编号，请选择开始的编号。"

#: NewEventNumbering.resx, changeLaterLabel.Text
msgid "(This setting can be changed later using Event/Automatic "
"Numbering)"
msgstr "（此设置可在以后使用赛事/自动编号进行更改）"

#: NewEventNumbering.resx, labelTitle.Text
msgid "Control Numbering"
msgstr "检查点编号"

#: NewEventPrintScale.resx, newEventPrintScaleLabel.Text
msgid "What scale will you be using to print your courses? In "
"most cases, you will want to use the existing scale of the "
"map.\n"
"\n"
msgstr "你将用什么比例来打印你的线路？在大多数情况下，您需要使用地图的现有比例尺。\n"
"\n"

#: NewEventPrintScale.resx, defaultPrintScaleLabel.Text
msgid "Default &printing scale:"
msgstr "默认的打印比例尺："

#: NewEventPrintScale.resx, changeLaterLabel.Text
msgid "(You can change the printing scale later for any course by "
"choosing Course/Properties.)"
msgstr "（您可以稍后通过选择线路/属性更改任何线路的打印比例。）"

#: NewEventStandards.resx, changeLaterLabel.Text
msgid "(These settings can be changed later using Event/IOF "
"Standards)"
msgstr "（这些设置可以在以后使用赛事/国际定联标准进行更改）"

#: NewEventStandards.resx, labelTitle.Text
msgid "IOF Standards"
msgstr "国际定联标准"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonMapSpr2019.Text
msgid "ISSprOM 2019"
msgstr "ISSprOM 2019"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonMap2017.Text
msgid "ISOM 2017"
msgstr "ISOM 2017"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonMap2000.Text
msgid "ISOM 2000 / ISSOM 2007"
msgstr "ISOM 2000 / ISSOM 2007"

#: NewEventStandards.resx, groupBoxMapStandard.Text
msgid "IOF Map Standard"
msgstr "国际定联制图标准"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonDescriptions2018.Text
msgid "Descriptions 2018 or 2024"
msgstr "检查点说明标准2018/2024"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonDescriptions2004.Text
msgid "Descriptions 2004"
msgstr "检查点说明标准2004"

#: NewEventStandards.resx, groupBoxDescriptionStandard.Text
msgid "IOF Description Standard"
msgstr "国际定联检查点说明标准"

#: NewEventStandards.resx, labelStandardsIntro.Text
msgid "Which versions of IOF standards would you like Purple Pen "
"to follow?"
msgstr "您希望紫笔软件遵循哪些版本的国际定联标准？"

#: NewEventTitle.resx, newEventTitleLabel.Text
msgid "The event title will be displayed on the first line of "
"every control description sheet. It is also used as the "
"file name for storing your event on disk.\n"
"\n"
"To fit on the description sheet, it should be less than 25 "
"characters in length. Examples of good event titles are "
"\"US Champs Day 1\" or \"Riverview Park, 4/12/06\"."
msgstr "赛事标题将显示在每个检查点说明表的第一行。它还用作将赛事存储在硬盘上的文件名。\n"
"为了适合检查点说明表，它的长度应该小于25个字符。好的赛事名称包括“北斗定向大赛第一场”或“千灯湖公园定向活动”。"

#: NewEventTitle.resx, eventTitleLabel.Text
msgid "Event Title:"
msgstr "赛事标题："

#: NewEventWizard.resx, backButton.Text
msgid "< &Back"
msgstr "< 上一步(&B)"

#: NonPrintableObjects.resx, labelWarning.Text
msgid "Map file \"{0}\" contains objects or symbols that are not "
"fully supported by Purple Pen, and may not print "
"correctly. The objects that may not print correctly are "
"listed below.\n"
"\n"
"For printing competition maps, it is suggested that "
"courses be exported to OCAD files (use File/Create OCAD "
"Files...) and to print the maps from OCAD.\n"
msgstr "地图文件{0}包含紫笔不完全支持的对象或符号，并且可能无法正确打印。下面列出了可能无法正确打印的对象。\n"
"\n"
"对于打印比赛地图，建议将线路导出到OCAD文件（使用文件/创建OCAD文件…）并从OCAD打印地图。\n"

#: NonPrintableObjects.resx, okButton.Text
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: NonPrintableObjects.resx, $this.Text
msgid "Map File Cannot Be Printed Accurately"
msgstr "不能映射文件打印准确"

#: OperationInProgress.resx, $this.Text
msgid "Operation In Progress"
msgstr "手术进行中"

#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, confirmReplaceLabel.Text
msgid "The following files already exist. If you continue, they "
"will be replaced."
msgstr "下列文件已经存在。如果你继续下去，他们将被取代。"

#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, buttonOK.Text
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, $this.Text
msgid "Confirm Replace Files"
msgstr "确认替换文件"

#: PdfConversionInProgress.resx, labelReadingPDF.Text
msgid "PDFium PDF converter is reading your PDF..."
msgstr "PDFium PDF转换器是阅读您的PDF…"

#: PdfConversionInProgress.resx, labelFailure.Text
msgid "PDF reading has failed. The errors are shown below."
msgstr "PDF阅读失败。错误如下所示。"

#: PdfConversionInProgress.resx, $this.Text
msgid "Reading PDF"
msgstr "阅读PDF"

#: PrintCourses.resx, okButton.Text
#: PrintDescriptions.resx, printButton.Text
#: PrintPunches.resx, printButton.Text
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: PrintCourses.resx, printerChange.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerChange.Text
#: PrintPunches.resx, printerChange.Text
msgid "Change Printer..."
msgstr "更改打印机…"

#: PrintCourses.resx, printerName.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerName.Text
#: PrintPunches.resx, printerName.Text
msgid "Printer Name"
msgstr "打印机名称"

#: PrintCourses.resx, printerLabel.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerLabel.Text
#: PrintPunches.resx, printerLabel.Text
msgid "Printer:"
msgstr "打印机："

#: PrintCourses.resx, previewButton.Text
#: PrintDescriptions.resx, previewButton.Text
#: PrintPunches.resx, previewButton.Text
msgid "Preview..."
msgstr "预览"

#: PrintCourses.resx, copiesLabel.Text
msgid "Copies of each course:"
msgstr "每个线路的副本："

#: PrintCourses.resx, checkBoxPausePrinting.Text
msgid "Pause printing after each course or part"
msgstr "每条线路或部分后暂停打印"

#: PrintCourses.resx, copiesGroupBox.Text
#: PrintDescriptions.resx, copiesGroupBox.Text
#: PrintPunches.resx, copiesGroupBox.Text
msgid "Copies"
msgstr "副本"

#: PrintCourses.resx, comboBoxColorModel.Items
msgid "OCAD Compatible"
msgstr "OCAD兼容"

#: PrintCourses.resx, $this.Text
msgid "Print Courses"
msgstr "打印线路"

#: PrintDescriptions.resx, marginChange.Text
#: PrintPunches.resx, marginChange.Text
msgid "Change Margins..."
msgstr "变化率…"

#: PrintDescriptions.resx, paperSize.Text
#: PrintPunches.resx, paperSize.Text
msgid "Tabloid (11\"x17\")"
msgstr "小报（11“X17”）"

#: PrintDescriptions.resx, paperSizeLabel.Text
#: PrintPunches.resx, paperSizeLabel.Text
msgid "Paper Size:"
msgstr "纸张尺寸："

#: PrintDescriptions.resx, margins.Text
#: PrintPunches.resx, margins.Text
msgid "Top: 0.55\", Bottom: 0.55\", Left: 0.55\", Right: 0.55\""
msgstr "上：“：0.55 0.55，自底向上”，“左，右：0.55 0.55。”"

#: PrintDescriptions.resx, marginsLabel.Text
#: PrintPunches.resx, marginsLabel.Text
msgid "Margins:"
msgstr "利润率："

#: PrintDescriptions.resx, orientationLabel.Text
#: PrintPunches.resx, orientationLabel.Text
msgid "Orientation:"
msgstr "定位："

#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items
msgid "Course default"
msgstr "默认线路"

#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items3
msgid "Symbols & Text"
msgstr "符号文本"

#: PrintDescriptions.resx, descriptionTypeLabel.Text
msgid "Description type:"
msgstr "说明的类型："

#: PrintDescriptions.resx, lineSizeLabel.Text
msgid "Line size:"
msgstr "线径："

#: PrintDescriptions.resx, descriptionsLabel.Text
msgid "descriptions per course"
msgstr "每条线路的检查点说明"

#: PrintDescriptions.resx, copiesCombo.Items
msgid "one copy of each course"
msgstr "每条线路一份"

#: PrintDescriptions.resx, copiesCombo.Items1
msgid "one page of each course"
msgstr "每条线路一页"

#: PrintDescriptions.resx, copiesCombo.Items2
msgid "multiple pages of each course"
msgstr "每条课程多页"

#: PrintDescriptions.resx, whatToPrintLabel.Text
msgid "Print:"
msgstr "打印："

#: PrintDescriptions.resx, $this.Text
msgid "Print Descriptions"
msgstr "打印说明"

#: PrinterMargins.resx, label3.Text
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: PrinterMargins.resx, groupBoxPaperSize.Text
msgid "Paper Size ({0})"
msgstr "纸张尺寸（{0}）"

#: PrinterMargins.resx, groupBox1.Text
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: PrinterMargins.resx, label1.Text
msgid "Left:"
msgstr "左："

#: PrinterMargins.resx, label4.Text
msgid "Top:"
msgstr "顶部："

#: PrinterMargins.resx, label5.Text
msgid "Right:"
msgstr "右："

#: PrinterMargins.resx, label6.Text
msgid "Bottom:"
msgstr "底部："

#: PrinterMargins.resx, groupBoxMargins.Text
msgid "Margins ({0})"
msgstr "利润（{0}）"

#: PrinterMargins.resx, $this.Text
msgid "Page Setup"
msgstr "页面设置"

#: PrintPunches.resx, punchCardLayoutButton.Text
#: PunchPatternDialog.resx, formatButton.Text
msgid "Punch Card Layout..."
msgstr "机械打卡纸布局..."

#: PrintPunches.resx, punchBoxSizeLabel.Text
msgid "Punch box size:"
msgstr "凸模箱尺寸："

#: PrintPunches.resx, descriptionsLabel.Text
msgid "Copies:"
msgstr "副本:"

#: PrintPunches.resx, $this.Text
msgid "Print Punch Cards"
msgstr "打印机械打卡纸"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, boxOrderGroupBox.Text
msgid "Box Order"
msgstr "表格排列方式"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, sizeGroupBox.Text
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, columnsLabel.Text
msgid "Columns:"
msgstr "列数："

#: PunchcardLayoutDialog.resx, rowsLabel.Text
msgid "Rows:"
msgstr "排:"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, $this.Text
msgid "Punch Card Layout"
msgstr "机械打卡纸布局"

#: PunchPatternDialog.resx, punchPatternsLabel.Text
msgid "Click on a control code in the left-side list, and design "
"the punch pattern in the right side. Red codes indicate "
"controls that have no punch pattern defined."
msgstr "单击左侧列表中的检查点编号，并在右侧设计机械打卡器针脚排列。红色的检查点编号表示还没有设计机械打卡器针脚排列的检查点。"

#: PunchPatternDialog.resx, $this.Text
msgid "Punch Patterns"
msgstr "冲床模式"

#: ReportForm.resx, printButton.Text
#: TeamVariationsForm.resx, buttonPrint.Text
msgid "Print..."
msgstr "打印"

#: ReportForm.resx, previewButton.Text
#: TeamVariationsForm.resx, buttonPrintPreview.Text
msgid "Print Preview..."
msgstr "打印预览…"

#: ReportForm.resx, okButton.Text
#: TeamVariationsForm.resx, buttonClose.Text
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Climb
msgid "Climb"
msgstr "爬高量"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Code
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Column
msgid "Column"
msgstr "列"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Control
msgid "Control"
msgstr "检查点"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_ControlCodes
msgid "Control codes"
msgstr "检查点编号"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Controls
msgid "Controls"
msgstr "检查点"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Course
msgid "Course"
msgstr "线路"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Distance
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Item
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Leg
msgid "Leg"
msgstr "课程"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Length
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Load
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Location
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_NumberOfCourses
msgid "# Courses"
msgstr "# 线路"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Reason
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_SameSymbol
msgid "Same symbol?"
msgstr "相同的符号？"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Visits
msgid "Visits"
msgstr "浏览次数"

#: ReportText.resx, CourseSummary_Title
msgid "Course Summary for {0}"
msgstr "{0}的线路概要信息"

#: ReportText.resx, CrossRef_Title
msgid "Control cross-reference for {0}"
msgstr "{0}的检查点对照表"

#: ReportText.resx, EventAudit_BothDirectionsLegs
msgid "Legs Run in Both Directions"
msgstr "两个方向的路段跑"

#: ReportText.resx, EventAudit_CloseTogetherControls
msgid "Close Together Controls"
msgstr "靠近的检查点"

#: ReportText.resx, EventAudit_CloseTogetherExplanation
msgid "The following table shows all control pairs that are "
"within {0} meters of each other. The same symbol column "
"shows whether the two controls have the same primary "
"symbol (column D)."
msgstr "下表显示距离在{0}米范围内的所有检查点对。同一符号列显示两个检查点是否具有相同的主符号(D列)。"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingBoxes
msgid "Missing Description Boxes"
msgstr "缺少说明表"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingClimb
msgid "Regular courses should indicate the amount of climb"
msgstr "正规线路应该标明爬高量"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingD
msgid "All controls must have a main feature in column D"
msgstr "所有的控件必须在D列显示主要特征"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingEBetween
msgid "When \"between\" is in column G, two features must be shown "
"in columns D and E"
msgstr "当“以柱克之间，两特征必须列D和E所示"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingEJunction
msgid "When \"junction\" or \"crossing\" is in column F, two features "
"must be shown in columns D and E"
msgstr "当“结”或“穿越”是在F栏，两特征必须列D和E所示"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingFinish
msgid "Regular courses should have a finish circle"
msgstr "正规线路应该有终点"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingItems
msgid "Missing Items in Courses"
msgstr "线路中的缺少项目"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingLoad
msgid "Course should have expected competitor load"
msgstr "线路应该有预期的参赛者通过量"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingPunch
msgid "No punch pattern defined"
msgstr "没有设定的机械打卡器针脚排列"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingPunchPatterns
msgid "Missing Punch Patterns"
msgstr "缺少机械打卡器针脚排列"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingScore
msgid "Score course should have score set for all controls or no "
"controls"
msgstr "积分赛线路应设置所有检查点或无检查点的分数"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingScores
msgid "Missing Scores"
msgstr "丢失的分数"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingStart
msgid "Regular courses should have a start triangle"
msgstr "正规线路应该有一个起点的三角形"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingStartScore
msgid "Score courses should have a start triangle"
msgstr "积分赛线路应该有一个起点的三角形"

#: ReportText.resx, EventAudit_NoProblems
msgid "No problems found."
msgstr "没有发现问题"

#: ReportText.resx, EventAudit_RepeatControl
msgid "Course \"{0}\" contains control \"{1}\" twice in a row."
msgstr "线路“{0}”连续两次包含检查点“{1}”。"

#: ReportText.resx, EventAudit_RepeatedControls
msgid "Repeated Controls"
msgstr "重复的检查点"

#: ReportText.resx, EventAudit_ScoreDuplicateControl
msgid "Score course \"{0}\" contains control \"{1}\" twice. "
msgstr "积分赛线路 \"{0}\" 包含检查点 \"{1}\" 两次。 "

#: ReportText.resx, EventAudit_Title
msgid "Event Audit for {0}"
msgstr "{0}的赛事信息统计"

#: ReportText.resx, EventAudit_UnusedControls
#: UnusedControls.resx, $this.Text
msgid "Unused Controls"
msgstr "未使用的检查点"

#: ReportText.resx, EventAudit_UnusedControlsExplanation
msgid "The following controls are present in the All Controls "
"collection but are not used in any course. To remove them, "
"use the \"Remove Unused Controls\" command on the \"Event\" "
"menu. These controls will not be considered further in "
"this report."
msgstr "以下检查点存在于“所有检查点”集合中，但不在任何线路中使用。要删除它们，请使用“赛事”菜单上的“删除未使用的检查点”命令"
"。本提示将不再进一步考虑这些检查点。"

#: ReportText.resx, LegLength_Average
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: ReportText.resx, LegLength_CourseInfo
msgid "{0} ({1} controls, {2}, {3} m climb)"
msgstr "{0}（{1}检查点，{2}，{3}米 爬高量）"

#: ReportText.resx, LegLength_CourseInfoNoClimb
msgid "{0} ({1} controls, {2})"
msgstr "{0}（{一} Controls，{二}）"

#: ReportText.resx, LegLength_Title
msgid "Leg Length Report for {0}"
msgstr "{0}为课程的报告"

#: ReportText.resx, Load_ButterflyExists
msgid "Some controls are visited multiple times on the same "
"course. The second load number counts each visit to a "
"control separately."
msgstr "一些检查点在同一条线路中被多次到达。第二个数字计算分别访问检查点的次数。"

#: ReportText.resx, Load_ControlLoadSection
msgid "Control load"
msgstr "检查点通过量"

#: ReportText.resx, Load_LegLoadSection
msgid "Leg load"
msgstr "腿部负荷"

#: ReportText.resx, Load_MissingLoads
msgid "Some or all courses do not have competitor loads set for "
"them. The loads listed below may be incorrect or missing "
"for this reason. To set competitor loads, select "
"\"Competitor Load\" from the \"Course\" menu."
msgstr "部分或所有线路没有为它们设置参赛者的通过量。由于这个原因，下面列出的通过量可能不正确或丢失。要设置参赛者通过量，请从“路"
"线”菜单中选择“参赛者通过量”。"

#: ReportText.resx, Load_OnlyLegsMoreThanOnce
msgid "(only legs used by more than one course appear in the "
"following table)"
msgstr "（下表中仅显示多个线路使用的路段）"

#: ReportText.resx, Load_Title
msgid "Competitor Load Summary for {0}"
msgstr "{0}的参赛者通过量统计"

#: ReportText.resx, Load_VariationsExist
msgid "One or more courses has variations. Load numbers will be "
"computed assuming that competitors are evenly distributed "
"between forks."
msgstr "一个或多个线路有分支，假设参赛者在分支之间均匀分布，则计算数量。"

#: ReportText.resx, Load_Visit
msgid "({0} visits)"
msgstr "({0}浏览次数)"

#: ReportText.resx, Load_Warning
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: ReportText.resx, Note
msgid "NOTE: "
msgstr "注意： "

#: ReportText.resx, RelayVariation_BranchWarning
msgid "Warning: due to the number of legs specified, the fork at "
"control {0} will not be used evenly. {1} leg(s) will use "
"branch(es) {2}, while {3} leg(s) will use branch(es) {4}. "
msgstr "警告：由于指定的分支数，控件{0}处的分支将不能均匀使用。{1} 分支将使用分支{2}，而{3}分支将使用分支{4}。 "

#: ReportText.resx, RelayVariation_LegHeader
msgid "Leg {0}"
msgstr "把{0}"

#: ReportText.resx, RelayVariation_NoTeams
msgid "No relay teams have been defined yet. Selected the desired "
"number of teams and legs and press the \"Assign Variations\" "
"button."
msgstr "目前还没有确定接力队，选择所需的队数和路段数，然后按“分配分支”按钮。"

#: ReportText.resx, RelayVariation_TeamNumber
msgid "Team {0}"
msgstr "{0}队"

#: ReportText.resx, RelayVariation_Title
msgid "Relay Assignments for {0}"
msgstr "{0}为中继分配"

#: SelectionDescriptionText.resx, AwayFromControl
msgid "away from control"
msgstr "离开检查点"

#: SelectionDescriptionText.resx, CompetitorLoad
msgid "Competitor load:"
msgstr "竞争对手的负荷："

#: SelectionDescriptionText.resx, ControlsInUse
msgid "Controls in use:"
msgstr "使用中的检查点："

#: SelectionDescriptionText.resx, ControlsNotInUse
msgid "Controls not in use:"
msgstr "对照组不使用："

#: SelectionDescriptionText.resx, Control_Plural
msgid "controls"
msgstr "检查点"

#: SelectionDescriptionText.resx, Control_Singular
msgid "control"
msgstr "检查点"

#: SelectionDescriptionText.resx, CourseList_AllCourses
msgid "All courses"
msgstr "所有的线路"

#: SelectionDescriptionText.resx, CourseName
msgid "Course \"{0}\""
msgstr "线路 \"{0}\""

#: SelectionDescriptionText.resx, CustomizedSymbolDesc
msgid "Customized symbol description"
msgstr "定制符号说明"

#: SelectionDescriptionText.resx, EntireLeg
msgid "entire leg"
msgstr "整个课程"

#: SelectionDescriptionText.resx, FinishFunnel
msgid "finish funnel"
msgstr "完成漏斗"

#: SelectionDescriptionText.resx, Finish_Plural
msgid "finishes"
msgstr "完成"

#: SelectionDescriptionText.resx, Finish_Singular
msgid "finish"
msgstr "完成"

#: SelectionDescriptionText.resx, Flagging
msgid "Flagging:"
msgstr "flagging："

#: SelectionDescriptionText.resx, IntoControl
msgid "into control"
msgstr "到达检查点"

#: SelectionDescriptionText.resx, IntoFinishFunnel
msgid "into finish funnel"
msgstr "为完成漏斗"

#: SelectionDescriptionText.resx, LineHeight
msgid "Line height:"
msgstr "线高："

#: SelectionDescriptionText.resx, Location
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: SelectionDescriptionText.resx, MandCrossing_Plural
msgid "mandatory crossing points"
msgstr "必经通过点"

#: SelectionDescriptionText.resx, MandCrossing_Singular
msgid "mandatory crossing point"
msgstr "必经通过点"

#: SelectionDescriptionText.resx, None
msgid "none"
msgstr "无"

#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Forbidden
msgid "Forbidden Route"
msgstr "禁止的线路"

#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_OOB
msgid "Out-of-bounds Area"
msgstr "禁区"

#: SelectionDescriptionText.resx, Start_Plural
msgid "starts"
msgstr "开始"

#: SelectionDescriptionText.resx, Start_Singular
msgid "start"
msgstr "起点"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextDescription
msgid "Text description:"
msgstr "文字说明："

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine
msgid "Text line"
msgstr "文本行"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_AboveAllCourses
msgid "Appears above {0}, in all courses that contain {0}"
msgstr "出现在{0}上方，包含{0}的所有线路中"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_AboveThisCourse
msgid "Appears above {0}, in this course only"
msgstr "出现在{0}上方，仅在本线路中"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_BelowAllCourses
msgid "Appears below {0}, in all courses that contain {0}"
msgstr "出现在{0}下面，包含{0}的所有线路中"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_BelowThisCourse
msgid "Appears below {0}, in this course only"
msgstr "出现在{0}下面，仅在本线路中"

#: SelectionDescriptionText.resx, TotalControls
msgid "Total controls:"
msgstr "总检查点："

#: SelectionDescriptionText.resx, TotalScore
msgid "Total score:"
msgstr "总得分："

#: SelectionDescriptionText.resx, UsedInCourses
msgid "Used in courses:"
msgstr "用于线路："

#: SelectionDescriptionText.resx, FileName
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: SelectionDescriptionText.resx, MapExchange_Plural
msgid "map exchanges"
msgstr "换图"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapExchange_Singular
msgid "map exchange"
msgstr "换图"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapExchangeAtControl
msgid "Map exchange at {0}"
msgstr "在{0}换图"

#: SelectionDescriptionText.resx, Load
msgid "Load:"
msgstr "负荷："

#: SelectionDescriptionText.resx, UsedIn
msgid "Used in:"
msgstr "用于："

#: SelectionDescriptionText.resx, CourseNameAndPart
msgid "Course \"{0}\", Part {1}"
msgstr "线路{0}，部分{1}"

#: SelectionDescriptionText.resx, CalculatedLength
msgid "Calculated Length:"
msgstr "计算长度："

#: SelectionDescriptionText.resx, MapIssue_Plural
msgid "map issue points"
msgstr "地图关键点"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapIssue_Singular
msgid "map issue point"
msgstr "地图关键点"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapFlipAtControl
msgid "Map flip at {0}"
msgstr "在{0}进行地图切换"

#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowFirstControl.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowFirstNewLocation.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowSecondControl.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowSecondNewLocation.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowConfirmLocations.Text
msgid "è"
msgstr "è"

#: SelectLocationsForMove.resx, labelFirstControl.Text
msgid "Select first control or registration mark to move"
msgstr "选择第一个检查点或者需要移动的标记"

#: SelectLocationsForMove.resx, labelSecondNewLocation.Text
msgid "Choose new location for second control/mark"
msgstr "选择第二个检查点或者标记的新位置"

#: SelectLocationsForMove.resx, labelConfirmLocations.Text
msgid "Confirm new locations"
msgstr "确认新位置"

#: SelectLocationsForMove.resx, labelRotation.Text
msgid "Rotation:"
msgstr "旋转："

#: SelectLocationsForMove.resx, labelYOffset.Text
msgid "Y Offset:"
msgstr "Y轴偏移："

#: SelectLocationsForMove.resx, labelXOffset.Text
msgid "X Offset:"
msgstr "X轴偏移："

#: SelectLocationsForMove.resx, labelSecondControl.Text
msgid "Select second control or registration mark to move"
msgstr "选择第二个检查点或者标记进行移动"

#: SelectLocationsForMove.resx, labelFirstNewLocation.Text
msgid "Choose new location for first control/mark"
msgstr "选择第一个检查点或者标记的新位置"

#: SelectLocationsForMove.resx, buttonBack.Text
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: SelectLocationsForMove.resx, buttonConfirm.Text
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: SelectVariations.resx, comboBoxVariations.Items
msgid "Each Variation Separately"
msgstr "每种分支都是分开的"

#: SelectVariations.resx, comboBoxVariations.Items1
msgid "Each Relay Leg Separately"
msgstr "每个继电器的腿分开"

#: SelectVariations.resx, comboBoxVariations.Items2
msgid "All Variations Combined"
msgstr "所有的分支组合"

#: SelectVariations.resx, label1.Text
msgid "Variations:"
msgstr "分支:"

#: SelectVariations.resx, labelAllVariations.Text
msgid "Display all the forks together on a single map."
msgstr "在一张地图上显示所有的分支。"

#: SelectVariations.resx, labelSeparateVariations.Text
msgid "One map for each possible variation through the course."
msgstr "在整条线路中，每个可能的分支都有一张地图。"

#: SelectVariations.resx, labelByLeg.Text
msgid "One map for each leg on the relay teams that you choose."
msgstr "一个地图的每个回合的接力队，你选择。"

#: SelectVariations.resx, labelByLegNotAvailable.Text
msgid "You must first define relay teams by selecting Relay Team "
"Variations... from the Course menu."
msgstr "您必须首先通过选择接力队分支来定义接力队... 从线路菜单。"

#: SelectVariations.resx, checkBoxSelectIndividualVariations.Text
msgid "Select Individual Variations"
msgstr "选择单独的分支"

#: SelectVariations.resx, labelNumberOfTeams.Text
msgid "This course has {0} relay teams assigned. Use Relay Team "
"Variations... from the Course menu to change the number of "
"teams."
msgstr "本线路已分配{0}接力队。使用接力队分支...从“线路”菜单中更改队伍的数量。"

#: SelectVariations.resx, label3.Text
msgid "to"
msgstr "收件人："

#: SelectVariations.resx, label2.Text
msgid "Select which teams to print/export:"
msgstr "选择打印/导出哪些球队："

#: SelectVariations.resx, $this.Text
msgid "Choose Variations"
msgstr "选择分支"

#: SetPrintAreaDialog.resx, okButton.Text
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: SetPrintAreaDialog.resx, setPrintAreaLabel.Text
msgid "Set the desired printing area by dragging with the mouse."
msgstr "用鼠标拖动设置所需的打印区域。"

#: SetPrintAreaDialog.resx, groupBoxPaperSize.Text
msgid "Paper Size"
msgstr "纸张尺寸"

#: SetPrintAreaDialog.resx, checkBoxAutomatic.Text
msgid "Set Print Area Automatically"
msgstr "自动设置打印区域"

#: SetPrintAreaDialog.resx, checkBoxFixSizeToPaper.Text
msgid "Fix Print Area Size to Paper Size"
msgstr "将打印区域大小固定为纸张尺寸"

#: SetUILanguage.resx, introLabel.Text
msgid "Select the language that you would like to use for the "
"user interface of Purple Pen (menus, windows, etc.)"
msgstr "选择要用于紫笔用户界面（菜单、窗口等）的语言"

#: SetUILanguage.resx, $this.Text
msgid "Program Language"
msgstr "程序语言"

#: StatusBarText.resx, DefaultStatus
msgid "Left mouse button: select object;   Right mouse button: "
"move map;   Scroll wheel: zoom in/out"
msgstr "鼠标左键：选择对象；鼠标右键：移动地图；滚轮：放大/缩小"

#: StatusBarText.resx, DefaultRectangle
msgid "Left mouse button: move/size rectangle;   Right mouse "
"button: move map;   Scroll wheel: zoom in/out"
msgstr "鼠标左键：移动/大小的矩形；鼠标右键：移动地图；滚轮：放大/缩小"

#: StatusBarText.resx, DragObject
msgid "Hold down left mouse button and drag to move selected object"
msgstr "按住鼠标左键，拖动选定对象"

#: StatusBarText.resx, DragCorner
msgid "Hold down left mouse button and drag corner point to move it"
msgstr "按住鼠标左键并拖动角点来移动它"

#: StatusBarText.resx, DraggingObject
msgid "Move object to desired location and release mouse button"
msgstr "移动对象到所需的位置，释放鼠标按钮"

#: StatusBarText.resx, DraggingCorner
msgid "Move corner point to desired location and release mouse "
"button"
msgstr "移动角点所需的位置，释放鼠标按钮"

#: StatusBarText.resx, AddingControl
msgid "Click left mouse button to place new control"
msgstr "点击鼠标左键放置新的检查点"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingControl
msgid "Click left mouse button to add existing control \"{0}\" to "
"course"
msgstr "单击鼠标左键将现有检查点{0}添加到线路"

#: StatusBarText.resx, AddingStart
msgid "Click left mouse button to place new start"
msgstr "点击鼠标左键放置新的开始"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingStart
msgid "Click left mouse button to add existing start to course"
msgstr "单击鼠标左键将现有的起点添加到线路"

#: StatusBarText.resx, AddingFinish
msgid "Click left mouse button to place new finish"
msgstr "点击鼠标左键放置新的完成"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingFinish
msgid "Click left mouse button to add existing finish to course"
msgstr "单击鼠标左键将现有的“终点”添加到线路中"

#: StatusBarText.resx, AddingCrossingPoint
msgid "Click left mouse button to place new mandatory crossing "
"point"
msgstr "点击鼠标左键放置新的必经通过点"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingCrossingPoint
msgid "Click left mouse button to add existing mandatory crossing "
"point to course"
msgstr "单击鼠标左键将现有的必经通过点添加到线路"

#: StatusBarText.resx, AddingObject
msgid "Click left mouse button to place new object"
msgstr "点击鼠标左键放置新的对象"

#: StatusBarText.resx, AddingBend
msgid "Click left mouse button at the location of the bend"
msgstr "点击鼠标左键在弯曲的位置"

#: StatusBarText.resx, AddingCorner
msgid "Click left mouse button to add a new corner"
msgstr "单击鼠标左键添加一个新的角落"

#: StatusBarText.resx, DeletingBend
msgid "Click left mouse button on a bend to remove it"
msgstr "点击鼠标左键在一个弯曲的删除它"

#: StatusBarText.resx, DeletingCorner
msgid "Click left mouse button on a corner to remove it"
msgstr "点击鼠标左键在一个角落里删除它"

#: StatusBarText.resx, AddingControlGap
msgid "Click left mouse button on the control circle to add a "
"small gap; hold down left mouse button and drag to create "
"a large gap"
msgstr "在检查点圆圈上单击鼠标左键以添加一个小间隙；按住鼠标左键并拖动以创建一个大间隙"

#: StatusBarText.resx, RemovingControlGap
msgid "Click left mouse button on a gap in the control circle to "
"remove it"
msgstr "在检查点圆圈的间隙上单击鼠标左键将其删除"

#: StatusBarText.resx, AddingLegGap
msgid "Click left mouse button to create small gap; hold down "
"left mouse button and drag to create a large gap in the leg"
msgstr "点击鼠标左键创建小间隙；按住鼠标左键并拖动创建腿的一个大的差距"

#: StatusBarText.resx, RemovingLegGap
msgid "Click left mouse button on a gap in the leg to remove it"
msgstr "点击腿的一个缺口将鼠标左键"

#: StatusBarText.resx, SizeRectangle
msgid "Hold down left mouse button and drag to size the selected "
"object"
msgstr "按住鼠标左键，拖动尺寸选定对象"

#: StatusBarText.resx, SizingRectangle
msgid "Move edge(s) to desired location and release mouse button"
msgstr "移动边缘（S）到所需的位置，释放鼠标按钮"

#: StatusBarText.resx, AddingDescription
msgid "Hold down left mouse button and drag to create control "
"descriptions"
msgstr "按住鼠标左键并拖动以创建检查点说明表"

#: StatusBarText.resx, RotatingObject
msgid "Click left mouse button when the crossing point is rotated "
"to the correct angle"
msgstr "点击鼠标左键时，通过点旋转到正确的角度"

#: StatusBarText.resx, AddingLineArea
msgid "Hold down left mouse button and drag to add a line "
"segment; click the left mouse button to finish adding object"
msgstr "按住鼠标左键并拖动添加线段；点击鼠标左键完成添加对象"

#: StatusBarText.resx, AddingText
msgid "Hold down left mouse button and drag to create text"
msgstr "按住鼠标左键并拖动创建文本"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingMapExchange
msgid "Click left mouse button to add existing map exchange to "
"course"
msgstr "单击鼠标左键将现有换图添加到线路"

#: StatusBarText.resx, AddingMapExchange
msgid "Click left mouse button to place new map exchange"
msgstr "点击鼠标左键放置新的换图"

#: StatusBarText.resx, AddingMapExchangeToControl
msgid "Click left mouse button to add map exchange at control "
"\"{0}\" "
msgstr "单击鼠标左键在检查“{0}”处添加换图 "

#: StatusBarText.resx, AddingRectangle
msgid "Hold down left mouse button and drag to create object"
msgstr "按住鼠标左键并拖动创建对象"

#: StatusBarText.resx, DraggingTopologyObject
msgid "Drag control number to reorder it in the course (hold "
"shift to duplicate)"
msgstr "拖动检查点编号可在线路中对其重新排序（按住shift键可复制）"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingMapIssue
msgid "Click left mouse button to add existing map issue point to "
"course"
msgstr "单击鼠标左键将现有地图关键点添加到线路"

#: StatusBarText.resx, AddingMapIssue
msgid "Click left mouse button to place new map issue point"
msgstr "单击鼠标左键以放置新的地图关键点"

#: StatusBarText.resx, StretchingObject
msgid "Hold down left mouse button and drag to stretch the "
"stretch the crossing point"
msgstr "在交点按住鼠标左键并拖动拉伸"

#: StatusBarText.resx, ControlForMoveAllControls
msgid "Click the left mouse button on a control or registration "
"mark to move to a new location"
msgstr "在检查点或者标记处按住鼠标左键，移动到新位置"

#: StatusBarText.resx, NewLocationForMoveAllControls
msgid "Click the left mouse button on the new location for the "
"control or registration mark"
msgstr "在检查点或者标记的新位置，点击鼠标左键"

#: TeamVariationsForm.resx, buttonExport.Text
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: TeamVariationsForm.resx, label2.Text
msgid "Number of legs:"
msgstr "多腿："

#: TeamVariationsForm.resx, buttonCalculate.Text
msgid "Assign Variations"
msgstr "分配分支"

#: TeamVariationsForm.resx, label1.Text
msgid "Number of teams:"
msgstr "球队数量："

#: TeamVariationsForm.resx, fixedLegsLink.Text
msgid "Assign fixed legs to branches..."
msgstr "将固定路段分配给分支..."

#: TeamVariationsForm.resx, label3.Text
msgid "Team numbers start at: "
msgstr "团队序号开始于： "

#: TeamVariationsForm.resx, checkBoxHideVariationsFromMap.Text
msgid "Hide variation codes on map"
msgstr "在地图上隐藏分支代码"

#: TeamVariationsForm.resx, saveFileDialog.Filter
msgid "IOF XML 3.0|*.xml|Spreadsheet (CSV)|*.csv"
msgstr "国际定联XML 3.0|*.xml|电子表格(CSV)|*.csv"

#: UnusedControls.resx, okButton.Text
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: UnusedControls.resx, unusedControlsLabel.Text
msgid "The following controls are in the All Controls collection, "
"but not used in any course. Click Delete to remove all "
"checked controls."
msgstr "以下检查点位于“所有检查点”集合中，但不在任何线路中使用。单击“删除”以删除所有选中的检查点。"

#: ViewAdditionalCourses.resx, labelInstructions.Text
msgid "Choose additional courses to view with course \"{0}\"."
msgstr "通过路线“{0}”选择要查看的附加线路。"

#: ViewAdditionalCourses.resx, $this.Text
msgid "View Additional Courses"
msgstr "查看附加线路"

